[
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"\\u00c9manant d\\u2019une id\\u00e9e de la Ville de Brossard, B-CITI\"},{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" est une plateforme transactionnelle qui favorise votre acc\\u00e8s \\u00e0 plusieurs services de la Ville. Les services offerts ant\\u00e9rieurement par abonnement seront d\\u00e9sormais g\\u00e9r\\u00e9s sur la plateforme B-CITI. Plus besoin de vous d\\u00e9placer \\u00e0 l\\u2019h\\u00f4tel de ville; gr\\u00e2ce \\u00e0 B-CITI, vous tenez votre ville au bout des doigts !\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"De votre ordinateur, tablette ou t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Profiter de nombreux services offerts par la Ville (vignette de stationnement, sondage, consultation citoyenne, alerte en cas de mesures d\\u2019urgence, etc.) ;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement loisir et choisir des activit\\u00e9s pour votre famille ou pour vous-m\\u00eame ;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement biblioth\\u00e8que pour votre famille ou pour vous-m\\u00eame.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"La Ville de Brossard a sur sa planche \\u00e0 dessin divers projets qui visent \\u00e0 augmenter l\\u2019offre de services aux citoyens sur B-CITI. Services \\u00e0 venir : permis en ligne, base de connaissances, requ\\u00eates et suivis de requ\\u00eates en ligne, bottin r\\u00e9cup\\u00e9rateur, etc.\"}]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" B-CITI : carte intelligente transactionnelle et interactive\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/lier\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"images\\\/home\\\/abonnements.jpg\",\"text\":\"G\\u00e9rer mes abonnements\"}}},{\"type\":\"hr\",\"content\":null},{\"type\":\"title\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Un calendrier de toutes les collectes de votre secteur \\u00e0 t\\u00e9l\\u00e9charger\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous avez encore manqu\\u00e9 la collecte de recyclage ou vous ne savez pas quoi faire de vos encombrants. La solution se trouve au bout de vos doigts.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"T\\u00e9l\\u00e9chargez le calendrier qui correspond \\u00e0 votre secteur et tout sera automatiquement enregistr\\u00e9 dans le calendrier de votre t\\u00e9l\\u00e9phone, tablette ou ordinateur. Pour chacune des collectes, un rappel est envoy\\u00e9 aux citoyens la veille, \\u00e0 20 h, heure \\u00e0 partir de laquelle il est possible de d\\u00e9poser vos mati\\u00e8res en bordure de rue, peu importe la collecte.\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Un calendrier de toutes les collectes de votre secteur \\u00e0 t\\u00e9l\\u00e9charger\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Importer le calendrier (.ICS) dans Outlook :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Clique-droit sur le lien ci-dessus pour t\\u00e9l\\u00e9charger le fichier. Choisir \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Enregister\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" et sauvegarder le fichier sur votre ordinateur ou r\\u00e9seau local.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Dans Outlook, sous l\\u2019onglet \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Fichier\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\", s\\u00e9lectionner \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Importer et Exporter\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\".\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Choisir \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Importer un calendrier local\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" et appuyer sur suivant.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Allez \\u00e0 l\\u2019endroit o\\u00f9 le fichier \"},{\"type\":\"bold\",\"text\":\".ics\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" a \\u00e9t\\u00e9 t\\u00e9l\\u00e9charg\\u00e9 sur votre ordinateur et le s\\u00e9lectionner en tant que fichier \\u00e0 importer.\"}],[{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Appuyer sur OK\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" pour ajouter le calendrier des collectes \\u00e0 votre calendrier Outlook.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Si vous avez r\\u00e9pondu \\u00ab Ouvrir un nouveau calendrier ou importer ces items\\u2026 \\u00bb, appuyer sur \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Importer\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\".\"}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Importer le calendrier d\\u2019autres types de calendrier :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Clique-droit sur le lien ci-dessus pour t\\u00e9l\\u00e9charger le fichier. Choisir \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Ouvrir avec\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" puis s\\u00e9lectionner votre application de calendrier.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Le calendrier devrait s\\u2019importer automatiquement dans le calendrier de votre choix.\"}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Calendriers \\u00e0 t\\u00e9l\\u00e9charger\"}]},{\"type\":\"block\",\"content\":[{\"type\":\"download\",\"text\":\"Calendrier de collectes | Secteur 1 \\u2013 Est du boulevard Taschereau\",\"url\":\"files\\\/collection\\\/calendrier_de_collecte_2017_secteur_1_est_boul_taschereau.ics\",\"fileName\":\"Calendrier de collectes\\u00a0| Secteur 1 \\u2013 Est du boulevard Taschereau.ics\"}]},{\"type\":\"block\",\"content\":[{\"type\":\"download\",\"text\":\"Calendrier de collectes | Secteur 2 \\u2013 Ouest du boulevard Taschereau\",\"url\":\"files\\\/collection\\\/calendrier_de_collecte_2017_secteur_2_ouest_boul_taschereau.ics\",\"fileName\":\"Calendrier de collectes\\u00a0| Secteur 2 \\u2013 Ouest du boulevard Taschereau.ics\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Renseignements\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"link\",\"text\":\"services@brossard.ca\",\"url\":\"mailto:services@brossard.ca\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" ou 450 923-6311\"}]}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Based on an idea by the City of Brossard, B-CITI\"},{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" is an online system that gives you access to many City services. No more need to come to our offices; thanks to B-CITI, your city is at your fingertips!\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Using your computer, tablet, or smart phone, you may register for activities and subscribe to various services:\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Take advantage of the many services offered by the city (parking stickers, surveys, citizen consultations, emergency measures notices, etc.);\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Subscribe to or renew your B-CITI recreation account and register for activities;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Subscribe to or renew your B-CITI library account.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"The Ville de Brossard has several projects on its drawing boards that will add more citizen services to B-CITI. Some services to come: online permits, knowledge base, online applications and follow-up, reuse directory, etc.\"}]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" Which stands for \\u201cCarte intelligente transactionnelle et interactive\\u201d or transactional, interactive smart card\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/lier\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Your B-CITI card at your fingertips!\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"images\\\/home\\\/abonnements.jpg\",\"text\":\"Manage my accounts\"}}},{\"type\":\"hr\",\"content\":null},{\"type\":\"title\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Downloadable Calendar for All Collections in Your Sector\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Forgot about the recycling collection again? Don\\u2019t know what to do with your bulky waste? With this handy solution, you\\u2019ll have all the information you need at the tips of your fingers.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Simply download the calendar for your sector and all the information will automatically be entered in your phone, tablet or computer\\u2019s calendar. A reminder will be sent to residents the day before each collection at 8 p.m., the time at which you are allowed to place your waste curbside, regardless of the collection type.\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Downloadable Calendar for All Collections in Your Sector\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Instructions for Importing .ics Files into Outlook:\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Right click on one of the links below to download the file. Select \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Save Target As or Save As or Save Link As\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" and save the file to your local computer or network.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"In Outlook, select \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"File\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" (Open) then click \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Import and Export\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\".\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Highlight \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Import an iCalendar or vCalendar file\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\", then click Next.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Find the downloaded \"},{\"type\":\"bold\",\"text\":\".ics\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" file on your local computer or network and select it as the file to import.\"}],[{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Click OK\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" to add the waste collection schedule to your Outlook Calendar.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"If you are asked \\u201copen as a new calendar or import its items\\u2026\\u201d, select \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Import\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\".\"}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Instructions for Importing into Other Calendars:\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Click on one of the links above to download. Select \"},{\"type\":\"underline\",\"text\":\"Open With\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\", then select the calendar program of your choice.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"The schedule should be automatically imported into your calendar.\"}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Download Calendar\"}]},{\"type\":\"block\",\"content\":[{\"type\":\"download\",\"text\":\"Collection calendar | Section 1 - east of boul. Taschereau\",\"url\":\"files\\\/collection\\\/collection_calendar_2017_sector_1_taschereau_blvd_east.ics\",\"fileName\":\"Collection calendar | Section 1 - east of boul. Taschereau.ics\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" (toward highway 30)\"}]},{\"type\":\"block\",\"content\":[{\"type\":\"download\",\"text\":\"Collection calendar | Section 2 - west of boul. Taschereau\",\"url\":\"files\\\/collection\\\/collection_calendar_2017_sector_2_taschereau_blvd_west.ics\",\"fileName\":\"Collection calendar | Section 2 - Taschereau blvd west.ics\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" (toward the river)\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"subhead\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Information\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"link\",\"text\":\"services@brossard.ca\",\"url\":\"mailto:services@brossard.ca\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" or 450 923-6311\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "activites.inscription",
		"sValue": "{\n\t\"url\": \"https:\/\/ludik.maville.net\/Brossard-LudikIC2Prod_Enligne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1\",\n\t\"text\": {\n\t\t\"fre\": \"Veuillez cliquer sur le bouton ci-dessous pour acc\u00e9der au site d'inscription.\",\n\t\t\"eng\": \"Click the button below to access the registration page.\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "activites.page.header.text",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Veuillez cliquer sur le lien ci-apr\u00e8s pour acc\u00e9der au site d'inscription : [Inscription.](https:\/\/ludik.maville.net\/Brossard-LudikIC2Prod_Enligne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1)\",\r\n  \"eng\" : \"Please click on the following link to access the registration site: [Registration.](https:\/\/ludik.maville.net\/Brossard-LudikIC2Prod_Enligne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1)\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "address.autocomplete.config",
		"sValue": "{\"Request\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"58007\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"},\"UserProfile\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"58007\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "address.autocomplete.enable",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"smart-faq\",\"title\":{\"fre\":\"Banque de connaissance\",\"eng\":\"Knowledge base\"},\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_home_faq.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Survey\"},\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_home_survey.jpg\",\"width\":100},\"item3\":{\"id\":\"waste-disposal-directory\",\"title\":{\"fre\":\"Bottin des r\\u00e9cup\\u00e9rateurs\",\"eng\":\"Waste disposal directory\"},\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_home_waste_disposal_directory.jpg\",\"width\":50},\"item4\":{\"id\":\"waste-disposal-calendar\",\"title\":{\"fre\":\"Calendrier\",\"eng\":\"Calendar\"},\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_home_disposal_calendar.jpg\",\"width\":50}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_me.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_notice.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"invite\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/invite.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/accueil.jpg\"}},\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/invite.jpg\"}},\"renouvellement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/gestion_abonnements.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/cartes_activites.jpg\"}},\"inscription\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/inscription.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/services.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/contact.jpg\"}},\"consultations\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/contact.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/profil.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/invite.jpg\"}},\"abonnements\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/gestion_abonnements.jpg\"}},\"alertes\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/alertes.jpg\"}},\"stationnement\":{\"item\":{\"url\":\"\"}},\"bottinrecuperateur\":{\"item\":{\"url\":{\"fre\":\"..\\\/img\\\/1\\\/bottinrecuperateur_fre.jpg\",\"eng\":\"..\\\/img\\\/1\\\/bottinrecuperateur_eng.jpg\"}}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/invite.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionconfiguration.hasrendezvousfeature",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\n    \"fre\": {\n      \"soustitre\": {\n        \"texte\": \"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Ces donn\u00e9es seront valid\u00e9es ult\u00e9rieurement lors de votre rendez-vous avec Services Brossard, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville.\"\n      },\n      \"rappel\": {\n        \"texte\": \"Rappel : si vous avez d\u00e9j\u00e0 une carte ou une carte de biblioth\u00e8que de la Ville de Brossard, il vous suffit d'inscrire son num\u00e9ro sur la page <lier une carte> pour cr\u00e9er votre carte B-CITI automatiquement\"\n      }\n    },\n    \"eng\": {\n      \"soustitre\": {\n        \"texte\": \"Please fill in your personal information. This data will be validated during your appointment with Services Brossard, at the Town Hall.\"\n      },\n      \"rappel\": {\n        \"texte\": \"Reminder: If you already have a card or a library card from the City of Brossard, then write its number on the page <link a card> to automatically create your B-CITI card\"\n      }\n    }\n  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape2",
		"sValue": "{    \"fre\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Les liens familiaux seront confirm\u00e9s et activ\u00e9s lors de votre passage aux Services Brossard.\"      }    },    \"eng\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Family links will be confirmed and activated during your visit at Brossard Services.\"      }    }  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape2v2",
		"sValue": "{\"aMembershipTableRolesToHide\" : [],     \"fre\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Les liens familiaux seront confirm\u00e9s et activ\u00e9s lors de votre passage aux Services Brossard.\"      }    },    \"eng\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Family links will be confirmed and activated during your visit at Brossard Services.\"      }    }  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape3",
		"sValue": "{  \"fre\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Prenez un rendez-vous avec Services Brossard, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville, afin de cr\u00e9er votre carte B-CITI.\"    }  },  \"eng\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Make an appointment with Brossard Services, at City Hall, in order to create your B-CITI card.\"    }  }}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4",
		"sValue": "{\r\n    \"eng\": {\r\n        \"fichepersonnelle\": {\r\n            \"texte\": \"You must present this document during your appointment at the Brossard Services the\"\r\n        },\r\n        \"imagegoogle\": {\r\n            \"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n        },\r\n        \"paragraphe1\": {\r\n            \"texte1\": \"You have an appointment on\",\r\n            \"texte2\": \"at Brossard Services to subscribe to your B-CITI card.\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"fre\": {\r\n        \"fichepersonnelle\": {\r\n            \"texte\": \"Il est primordial de vous pr\u00e9senter avec ce document lors de votre rendez-vous aux Services Brossard le\"\r\n        },\r\n        \"imagegoogle\": {\r\n            \"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n        },\r\n        \"paragraphe1\": {\r\n            \"texte1\": \"Vous avez un rendez-vous le\",\r\n            \"texte2\": \"\u00e0 Services Brossard pour adh\u00e9rer \u00e0 votre carte B-CITI.\"\r\n        }\r\n    }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v2",
		"sValue": "{\t\r\n\t\"fre\":[\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"appointmentdate\",\r\n\t\t\t\t\"content\": \r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"text1\": \"Vous avez un rendez-vous le \",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text2\" : \"\u00e0 Services Brossard pour adh\u00e9rer \u00e0 votre carte B-CITI\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"text\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"Voici les documents dont vous avez besoin :\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"oList\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"type\": \"pdf\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"text\" : \"Une copie de votre confirmation de rendez-vous : \",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"linktext\" : \" PDF de votre rendez-vous\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t],\r\n\t\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"type\": \"html\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"text\": \"<span class=\\\"required\\\" >Pi\u00e8ces justificatives requises<\/span><ul> <li> <u>Personnes \u00e2g\u00e9es de 15 ans ou plus<\/u><br> Carte d\u2019identit\u00e9 avec photo et preuve de r\u00e9sidence.<br>Si l\u2019adresse n\u2019appara\u00eet pas sur la carte d\u2019identit\u00e9, les documents suivants sont accept\u00e9s comme preuve de r\u00e9sidence : bail, relev\u00e9 de notes, relev\u00e9 de compte d\u2019une institution bancaire ou d\u2019une compagnie de services publics (\u00e9mis dans les trois derniers mois), compte de taxes municipales ou scolaires \u00e9mis dans les 3 derniers mois, permis de conduire.<br><br> <\/li> <li> <u>Enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 15 ans<\/u><br> Preuve de r\u00e9sidence du p\u00e8re ou de la m\u00e8re.<br>Aucune pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 n\u2019est exig\u00e9e pour les enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 15 ans.<br><br> <\/li> <li> <u>Personnes \u00e2g\u00e9es entre 15 et 18 ans<\/u><br> Les parents peuvent pr\u00e9senter une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 prouvant le lien familial : certificat de naissance, carte d\u2019h\u00f4pital ou bulletin scolaire. (Le lien de filiation sera v\u00e9rifi\u00e9 seulement lors de la premi\u00e8re demande).<br><br> <\/li><\/ul>\"\r\n\t\t\t\t\t\t}\r\n\r\n\t\t\t\t\t]\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"oImage\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"col\": \"col-md-6\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t}\r\n\t],\r\n\t\"eng\":[\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"type\": \"appointmentdate\",\r\n\t\t\t\"content\": {\r\n\t\t\t\t\"text1\": \"You have an appointment on\",\r\n\t\t\t\t\"text2\" : \" at Brossard Services to subscribe to your B-CITI card.\"\r\n\t\t\r\n\t\t\t}\r\n\t\t},\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"type\": \"text\",\r\n\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\r\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Here are the documents you need:\"\r\n\t\t\t\t}\r\n\t\t\t]\r\n\t\t},\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"type\": \"oList\",\r\n\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"pdf\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text\" : \"A copy of your appointment confirmation:\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"linktext\" : \" Your appointment PDFs\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t],\r\n\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"html\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"<span class=\\\"required\\\" >Required documentation<\/span> <ul> <li> <u>People aged 15 or over<\/u><br> ID with photo and proof of residence.<br>If the address does not appear on the identity card, the following documents are accepted as proof of residency: lease, transcripts, banking statement, utility statement (issued within the last three months), city tax statement, school statement issued within the last 3 months and driving licences.<br><br> <\/li> <li> <u>Children under 15<\/u><br> Proof of residence of the father or the mother.<br>No ID is required for children under 15. <br><br> <\/li> <li> <u>People between 15 and 18 years<\/u><br> Parents can submit identification to prove family links : birth certificate, hospital card or school report card. (The parentage will be checked only during the first request)..<br><br> <\/li> <\/ul>\"\r\n\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t]\r\n\t\t},\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"type\": \"oImage\",\r\n\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\"col\": \"col-md-6\",\r\n\t\t\t\t\t\"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n\t\t\t\t}\r\n\t\t\t]\r\n\t\t}\r\n\t]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{\t\r\n\t\"fre\":{\r\n\t  \"pagecontent\":[\r\n\t    {\r\n\t\t\t\t\"type\": \"appointmentdate\",\r\n\t\t\t\t\"content\": \r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"text1\": \"Vous avez un rendez-vous le \",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text2\" : \"\u00e0 Services Brossard pour adh\u00e9rer \u00e0 votre carte B-CITI\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"text\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"Voici les documents dont vous avez besoin :\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"oList\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"type\": \"pdf\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"text\" : \"Une copie de votre confirmation de rendez-vous : \",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"linktext\" : \" PDF de votre rendez-vous\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t],\r\n\t\t\t\t\t[\r\n\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"type\": \"html\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\"text\": \"<span class=\\\"required\\\" >Pi\u00e8ces justificatives requises<\/span><ul> <li> <u>Personnes \u00e2g\u00e9es de 15 ans ou plus<\/u><br> Carte d\u2019identit\u00e9 avec photo et preuve de r\u00e9sidence.<br>Si l\u2019adresse n\u2019appara\u00eet pas sur la carte d\u2019identit\u00e9, les documents suivants sont accept\u00e9s comme preuve de r\u00e9sidence : bail, relev\u00e9 de notes, relev\u00e9 de compte d\u2019une institution bancaire ou d\u2019une compagnie de services publics (\u00e9mis dans les trois derniers mois), compte de taxes municipales ou scolaires \u00e9mis dans les 3 derniers mois, permis de conduire.<br><br> <\/li> <li> <u>Enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 15 ans<\/u><br> Preuve de r\u00e9sidence du p\u00e8re ou de la m\u00e8re.<br>Aucune pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 n\u2019est exig\u00e9e pour les enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 15 ans.<br><br> <\/li> <li> <u>Personnes \u00e2g\u00e9es entre 15 et 18 ans<\/u><br> Les parents peuvent pr\u00e9senter une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 prouvant le lien familial : certificat de naissance, carte d\u2019h\u00f4pital ou bulletin scolaire. (Le lien de filiation sera v\u00e9rifi\u00e9 seulement lors de la premi\u00e8re demande).<br><br> <\/li><\/ul>\"\r\n\t\t\t\t\t\t}\r\n\r\n\t\t\t\t\t]\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"type\": \"oImage\",\r\n\t\t\t\t\"content\": [\r\n\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\"col\": \"col-md-6\",\r\n\t\t\t\t\t\t\"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t]\r\n\t\t\t} \r\n\t  ],\r\n\t  \"modalcontent\" : [\r\n\t    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\":\"simple\",\r\n          \"text\":\"<b>Apporter \u00e0 votre rendez-vous :<\/b>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"<ol><li>Important : apportez une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 avec photos, pour vous et le cas \u00e9ch\u00e9ant les membres de votre famille (exemples: passeport, permis de conduire, carte d'assurance maladie)<\/li><li>Important : apportez une preuve de votre r\u00e9sidence (exemples: un compte de taxes, un compte Vid\u00e9otron)<\/li><\/ol>\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    } \r\n\t   ]\r\n\t},\r\n\t\"eng\":{\r\n\t  \"pagecontent\":[\r\n      {\r\n  \t\t\t\"type\": \"appointmentdate\",\r\n  \t\t\t\"content\": {\r\n  \t\t\t\t\"text1\": \"You have an appointment on\",\r\n  \t\t\t\t\"text2\" : \" at Brossard Services to subscribe to your B-CITI card.\"\r\n  \t\t\r\n  \t\t\t}\r\n  \t\t},\r\n  \t\t{\r\n  \t\t\t\"type\": \"text\",\r\n  \t\t\t\"content\": [\r\n  \t\t\t\t{\r\n  \t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\r\n  \t\t\t\t\t\"text\": \"Here are the documents you need:\"\r\n  \t\t\t\t}\r\n  \t\t\t]\r\n  \t\t},\r\n  \t\t{\r\n  \t\t\t\"type\": \"oList\",\r\n  \t\t\t\"content\": [\r\n  \t\t\t\t[\r\n  \t\t\t\t\t{\r\n  \t\t\t\t\t\t\"type\": \"pdf\",\r\n  \t\t\t\t\t\t\"text\" : \"A copy of your appointment confirmation:\",\r\n  \t\t\t\t\t\t\"linktext\" : \" Your appointment PDFs\"\r\n  \t\t\t\t\t}\r\n  \t\t\t\t],\r\n  \t\t\t\t[\r\n  \t\t\t\t\t{\r\n  \t\t\t\t\t\t\"type\": \"html\",\r\n  \t\t\t\t\t\t\"text\": \"<span class=\\\"required\\\" >Required documentation<\/span> <ul> <li> <u>People aged 15 or over<\/u><br> ID with photo and proof of residence.<br>If the address does not appear on the identity card, the following documents are accepted as proof of residency: lease, transcripts, banking statement, utility statement (issued within the last three months), city tax statement, school statement issued within the last 3 months and driving licences.<br><br> <\/li> <li> <u>Children under 15<\/u><br> Proof of residence of the father or the mother.<br>No ID is required for children under 15. <br><br> <\/li> <li> <u>People between 15 and 18 years<\/u><br> Parents can submit identification to prove family links : birth certificate, hospital card or school report card. (The parentage will be checked only during the first request)..<br><br> <\/li> <\/ul>\"\r\n  \r\n  \t\t\t\t\t}\r\n  \r\n  \t\t\t\t]\r\n  \t\t\t]\r\n  \t\t},\r\n  \t\t{\r\n  \t\t\t\"type\": \"oImage\",\r\n  \t\t\t\"content\": [\r\n  \t\t\t\t{\r\n  \t\t\t\t\t\"col\": \"col-md-6\",\r\n  \t\t\t\t\t\"url\": \"images\/map_brossard_cityhall.png\"\r\n  \t\t\t\t}\r\n  \t\t\t]\r\n  \t\t}\r\n\r\n\t\t\r\n\t],\r\n\t  \"modalcontent\" : [\r\n\t    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\":\"simple\",\r\n          \"text\":\"<b>Bring to your appointment:<\/b>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"<ol><li>Important : bring your photo I.D. and, if applicable, those of your family members (examples: passport, driver\u2019s licence, health insurance card)<\/li><li>Important : bring proof of residency (examples: tax account, cable or utility account)<\/li><\/ol>\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    } \r\n\t   ]\r\n}\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.adhesionpdfrendezvous",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"serviceplace\": \"Services Brossard\",\r\n    \"mapurl\": \"map_hoteldeville.png\",\r\n    \"documenttobring\": \"<ul><li>Une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 avec photos, et le cas \u00e9ch\u00e9ant pour les membres de votre famille(exemples: passeport, permis de conduire, carte d'assurance maladie).<\/li><li>Une preuve de r\u00e9sidence (exemple: un compte de taxe etc)<\/li><\/ul>\"\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"serviceplace\": \"Brossard Services\",\r\n    \"mapurl\": \"map_hoteldeville.png\",\r\n    \"documenttobring\": \"<ul><li>Photo ID and, if applicable for your family members (example: passport, driver's license,health insurance card)<\/li><li>Proof of residency (example: tax account, etc.)<\/li><\/ul>\"\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{\"carte\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/pictogram_card.png\",\"width\":150},\"fre\":{\"texte\":\"Si vous d\\u00e9tenez une carte ou une carte de biblioth\\u00e8que de la Ville de Brossard, veuillez entrer l'identifiant \\u00e0 10 chiffres se trouvant sur votre carte. Cela vous permettra de renouveler votre carte en ligne, et d'acc\\u00e9der aux services de la ville.\"},\"eng\":{\"texte\":\"If you have a card from the City of Brossard, please enter the 10-digit number. This will allow you to renew your card online, and access to the city services..\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.prefix",
		"sValue": "{\"prefix\":\"QBD\",\"codewithprefixlength\" : 13}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.renouvellement",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": [\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"COMMENT RENOUVELER VOS ABONNEMENTS ?\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"oList\",\r\n      \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Choisissez le type d\u2019abonnement.\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"S\u00e9lectionnez votre choix d\u2019abonnement annuel.\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Payez votre abonnement \u00e0 l\u2019aide d\u2019une carte de cr\u00e9dit.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"br\",\r\n      \"text\": null\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"B-CITI BIBLIOTH\u00c8QUE | IMPORTANT\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Veuillez noter qu\u2019au moment de l\u2019abonnement \u00e0 B-CITI biblioth\u00e8que, un num\u00e9ro de carte de cr\u00e9dit sera exig\u00e9, et ce, malgr\u00e9 la gratuit\u00e9 du service pour les r\u00e9sidents de Brossard. Aucun montant ne sera pr\u00e9lev\u00e9 et le num\u00e9ro de carte de cr\u00e9dit ne sera pas conserv\u00e9 ni par la Ville de Brossard ni par B-CITI. Cette op\u00e9ration est effectu\u00e9e dans l\u2019unique but de valider votre lieu de r\u00e9sidence.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Note : \"\r\n        },\r\n\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Si vous n'\u00eates pas d\u00e9tenteur d'une carte de cr\u00e9dit, veuillez payer vos frais d'abonnement au comptoir de Services Brossard, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    }\r\n  ],\r\n  \"eng\": [\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"HOW TO RENEW YOUR ACCOUNTS ?\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"oList\",\r\n      \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Choose the account type.\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Select your annual account.\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Pay your account with a credit card.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"br\",\r\n      \"text\": null\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"B-CITI LIBRARY | IMPORTANT\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Please note that at the time of the subscription to B-CITI library, a credit card number will be required, despite the free service for residents of Brossard. No amount will be charged and the credit card number will not be retained by either the City of Brossard or B-CITI. This operation is carried out for the sole purpose of validating your place of residence.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Note : \"\r\n        },\r\n\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"If you do not have a credit card, please pay your account fee at the Services Brossard counter, at the Services Brossard, at the City Hall.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    }\r\n  ]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.template",
		"sValue": "Brossard",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "cartes.validation",
		"sValue": "{\"regex\":\"^(QBD|qbd)?[0-9]{10}$\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "citoyenadmins.details",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"accountludikwarning\": {\r\n      \"texte1\": \"Attention: les nouveaux abonnements sont ajout\u00e9s \u00e0 Ludik, en revanche la suppression d'un \",\r\n      \"texte2\": \"abonnement et la modification d'une date d'expiration ne sont pas r\u00e9percut\u00e9es dans Ludik.\"\r\n    },\r\n    \"informationpaiement\": {\r\n      \"texte\": \"Informations de paiement \u00e0 Services Brossard\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"accountludikwarning\": {\r\n      \"texte1\": \"Warning: the new accounts are added to Ludik, \",\r\n      \"texte2\": \"however deleting a subscription and modifying an expiration date are not reflected in Ludik\"\r\n    },\r\n    \"informationpaiement\": {\r\n      \"texte\": \"Service Brossard payment information\"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "city.config",
		"sValue": "{\"Activity\":\"Lazer\",\"Library\":\"Lazer\",\"UserRelations\":{\"read\":\"Bciti\",\"create\":\"Bciti\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"Carte\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"SystExt\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\"},\"BlocInformation\":\"Lazer\",\"UserSearch\":\"Bciti\",\"UserPhoto\":\"Bciti\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Brossard",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "codebar.typesacceptes",
		"sValue": "[\"1D\",\"2D\",\"3D\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{ \n\t\"fre\": {\n\t\t\"sTitle\": \"Services Brossard\",\n\t\t\"sContent\": [\n\t\t\t[\n\t\t\t\t\"H\u00f4tel de ville de Brossard (hall d'entr\u00e9e)\",\n\t\t\t\t\"2001, boulevard de Rome\",\n\t\t\t\t\"450 923-6311\",\n\t\t\t\t\"services@brossard.ca\"\n\t\t\t],\n\t\t\t[\n\t\t\t\t\"Heures d'ouverture :\",\n\t\t\t\t\"Lundi au jeudi | 8 h 30 \u00e0 19 h 30\",\n\t\t\t\t\"Vendredi | 8 h 30 \u00e0 16 h 30\",\n\t\t\t\t\"Samedi | 9 h \u00e0 midi\",\n\t\t\t\t\"Dimanche | Ferm\u00e9\"\n\t\t\t]\n\t\t]\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"sTitle\": \"Brossard Services\",\n\t\t\"sContent\": [\n\t\t\t[\n\t\t\t\t\"Brossard City Hall (lobby)\",\n\t\t\t\t\"2001, Rome boulevard\",\n\t\t\t\t\"450 923-6311\",\n\t\t\t\t\"services@brossard.ca\"\n\t\t\t],\n\t\t\t[\n\t\t\t\t\"Opening hours:\",\n\t\t\t\t\"Monday to Thursday | 8h30 to 19h30\",\n\t\t\t\t\"Friday | 8h30 to 16h30\",\n\t\t\t\t\"Saturday | 9h to noon\",\n\t\t\t\t\"Sunday | Closed\"\n\t\t\t]\n\t\t]\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\r\n  \"famille\"  :  {\r\n    \"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"test\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"uat\" : \"SB_BCiti@brossard.ca\",\r\n\t\"prod\" : \"SB_BCiti@brossard.ca\"\r\n  },\r\n\t\"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"test\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"uat\" : \"SB_BCiti@brossard.ca\",\r\n\t\"prod\" : \"SB_BCiti@brossard.ca\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "email.header.bcitilogo",
		"sValue": "{\"url\":\"img\\\/logo_bciti.png\",\"width\":120,\"height\":37,\"alt\":\"B-CITI\",\"style\":\"margin: 0 auto\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/1\/logo_brossard.png\",\"width\":222,\"height\":50,\"alt\":\"Brossard\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "email.systextdown.emailtexte",
		"sValue": "{\n  \"eng\": {\n    \"titre\": \"Lazer API\",\n    \"phrase1\": \"Lazer API\",\n    \"phrase2\": \"Ludik\"\n  },\n  \"fre\": {\n    \"titre\": \"API Lazer\",\n    \"phrase1\": \"l'API Lazer\",\n    \"phrase2\": \"L'API\"\n  }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseProvince\",\"sAdressePays\",\"sAdresseCodePostal\",\"sAdresseVille\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"iUniversalAccessibilityType\",\"iSchoolingType\",\"sHomeLanguage\",\"sProfession\",\"iDateNaissance\",\"sValidationCourriel\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.4514357\",\"dLongitude\":\"-73.4619103\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "ics.textes",
		"sValue": "{\"fre\":{\"location\":\"2001 Boulevard Rome, Brossard, QC J4W 3K5\",\"summary\":\"Rendez-vous \u00e0 l'h\u00f4tel de Ville de Brossard pour compl\u00e9ter l'adh\u00e9sion \u00e0 votre carte B-CITI\",\"description\":\"Important :\\\\n\\\\n\u2022 Vous devrez vous pr\u00e9senter au rendez-vous avec une copie du document\\\\n\u2022 Apportez une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 avec photos, pour vous et le cas \u00e9ch\u00e9ant les membres de votre famille (exemples: passeport, permis de conduire, carte d'assurance maladie)\\\\n\u2022 Apportez une preuve de votre r\u00e9sidence (exemples: un compte de taxe, un compte vid\u00e9otron).\"},\"eng\":{\"location\":\"2001 Rome Boulevard, Brossard, QC J4W 3K5\",\r\n\"summary\":\"Go to City of Brossard city hall to complete your B-CITI card subscription\",\r\n\"description\":\"Important :\\\\n\u2022 You must go to the appointment with a copy of the document.\\\\n\u2022 Bring a photo ID for you and if any members of your family (eg passport, driving license, health insurance card).\\\\n\u2022 Bring proof of residency (examples: a tax account, a videotron account).\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "id",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_brossard.png\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 30\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_brossard.png\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 30\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_brossard_fr.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.brossard.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 40\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_brossard_en.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.brossard.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 40\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_villebrossard_white_trans.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.brossard.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 32\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/1\/logo_villebrossard_white_trans.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.brossard.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Brossard\",\n\t\t\"height\": 32\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"img\/1\/logo_brossard.png\",\n\t\t\"height\": 35\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"img\/1\/logo_brossard.png\",\n\t\t\"height\": 35\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "messages.provider.name",
		"sValue": "ICO",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "messages.subjects",
		"sValue": "[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "pdfcards.logo",
		"sValue": "{\n\"url\":\"img\/1\/logo_brossard.png\",\n\"height\": 14.5,\n\"posX\": 50,\n\"posY\": 5.51\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "sondages.complete",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"paragraphe1fin\": {\r\n      \"texte\": \"La Ville de Brossard vous remercie pour votre participation \u00e0 ce sondage ! Votre opinion compte et est rdiale pour nous !\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"paragraphe1fin\": {\r\n      \"texte\": \"The City of Brossard thanks you for participating in this survey! Your opinion matters and is important to us!\"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo",
		"sValue": "{\r\n    \"dev\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },    \r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"mondoin\",\r\n            \"pass\":\"Wsdew654327\",\r\n            \"url\":\"bcitimondoin.brossard.ca\",\r\n            \"folder\":\"\/Sync1\/\",\r\n            \"ssl\":1,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"test\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },    \r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"mondoin\",\r\n            \"pass\":\"Wsdew654327\",\r\n            \"url\":\"bcitimondoin.brossard.ca\",\r\n            \"folder\":\"\/Sync1\/\",\r\n            \"ssl\":1,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"uat\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },    \r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"mondoin\",\r\n            \"pass\":\"Wsdew654327\",\r\n            \"url\":\"bcitimondoin.brossard.ca\",\r\n            \"folder\":\"\/Sync1\/\",\r\n            \"ssl\":1,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/soapmondoinbciti.brossard.ca:4119\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"prod\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },    \r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"mondoin\",\r\n            \"pass\":\"Wsdew654327\",\r\n            \"url\":\"bcitimondoin.brossard.ca\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":1,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"\",\r\n            \"location\" : \"\"\r\n        }\r\n    }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "technical.client.ico_message.url",
		"sValue": "{\"dev\":\"https:\/\/ico-requete-bciti.brossard.ca\/Service1.svc\/api\/data\/\",\"test\":\"https:\/\/ico-requete-bciti.brossard.ca\/Service1.svc\/api\/data\/\",\"uat\":\"https:\/\/ico-requete-bciti.brossard.ca\/Service1.svc\/api\/data\/\",\"prod\":\"\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "technical.client.lazer.citycase",
		"sValue": "none",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "zeus.index",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"lientestcoherencebcitiludik\": {\r\n      \"texte\": \"Test de coh\u00e9rence entres les donn\u00e9es de B-CITI et Ludik\"\r\n    },\r\n    \"lientestsystextacceoludikverification\": {\r\n      \"texte\": \"Test des incoh\u00e9rences \u00e0 partir de la table SystExtAcceoLudikVerification\"\r\n    },\r\n    \"lienacceolazerbrut\": {\r\n      \"texte\": \"Acceo Lazer Brut\"\r\n    },\r\n    \"liencomparaisonlazercsv\": {\r\n      \"texte\": \"Comparaison des donn\u00e9es avec Lazer \u00e0 partir d'un fichier csv import\u00e9\"\r\n    },\r\n    \"lienacceolazerlog\": {\r\n      \"texte\": \"Acceo Lazer log\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"lientestcoherencebcitiludik\": {\r\n      \"texte\": \"Data consistency test between B-CITI and Ludik\"\r\n    },\r\n    \"lientestsystextacceoludikverification\": {\r\n      \"texte\": \"Inconsistencies test from the SystExtAcceoLudikVerification table\"\r\n    },\r\n    \"lienacceolazerbrut\": {\r\n      \"texte\": \"Acceo Lazer Gross\"\r\n    },\r\n    \"liencomparaisonlazercsv\": {\r\n      \"texte\": \"Comparing data with Lazer from an imported .csv file\"\r\n    },\r\n    \"lienacceolazerlog\": {\r\n      \"texte\": \"Acceo Lazer log\"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "zeus.systextacceoverification",
		"sValue": "{\r\n    \"fre\": {\r\n      \"tableautestdonnees\": {\r\n        \"titre\": \"R&eacute;sultat du test de coh&eacute;rence de donn&eacute;es des utilisateurs entre B-CITI et Ludik\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n      },\r\n      \"tableautestservices\": {\r\n        \"titre\": \"R&eacute;sultat du test de coh&eacute;rence entre les services de B-CITI et Ludik\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n      },\r\n      \"tableautestservicesherites\": {\r\n        \"titre\": \"R&eacute;sultat du test de coh&eacute;rence entre les services h&eacute;rit&eacute;s de B-CITI et Ludik\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n      }\r\n    },\r\n    \"eng\": {\r\n      \"tableautestdonnees\": {\r\n        \"titre\": \"User data consistency test result between B-CITI and Ludik users\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n      },\r\n      \"tableautestservices\": {\r\n        \"titre\": \"Service consistency test result between B-CITI and Ludik\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n      },\r\n      \"tableautestservicesherites\": {\r\n        \"titre\": \"Inherited service consistency test result between B-CITI and Ludik\",\r\n        \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n      }\r\n    }\r\n  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "1",
		"sKey": "zeus.testsynchrolazer",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"tableautestdonnees\": {\r\n      \"titre\": \"R\u00e9sultat du test de coh\u00e9rence de donn\u00e9es des utilisateurs entre B-CITI et Ludik\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestservices\": {\r\n      \"titre\": \"R\u00e9sultat du test de coh\u00e9rence entre les services de B-CITI et Ludik\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestservicesherites\": {\r\n      \"titre\": \"R\u00e9sultat du test de coh\u00e9rence entre les services h\u00e9rit\u00e9s de B-CITI et Ludik\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Valeur dans Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestusersanscarte\": {\r\n      \"titre\": \"Utilisateurs ayant des abonnements h\u00e9rit\u00e9s, mais ne poss\u00e9dant pas de carte\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"tableautestdonnees\": {\r\n      \"titre\": \"User data consistency test result between B-CITI and Ludik users\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestservices\": {\r\n      \"titre\": \"Service consistency test result between B-CITI and Ludik\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestservicesherites\": {\r\n      \"titre\": \"Inherited service consistency test result between B-CITI and Ludik\",\r\n      \"colonnevaleursystext\": \"Value in Ludik\"\r\n    },\r\n    \"tableautestusersanscarte\": {\r\n      \"titre\": \"Users with inherited membership, but not possessing card \"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "accueils.url",
		"sValue": "ca\/#\/stationnement\/usage\/reservation",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\n\t\"home\": {\n\t\t\t\"item1\": {\"id\": \"home\", \"title\":{\"fre\":\"Accueil\",\"eng\":\"Home\"}, \"url\": \"img\/2\/mobile_home.jpg\", \"width\": 100}\n\t},\n\t\"me\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/2\/mobile_me.jpg\" }\n\t},\n\t\"parking\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/2\/mobile_parking.jpg\" }\n\t},\n\t\"notice\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/2\/mobile_notice.jpg\" }\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\n    \"login\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo1_5.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"politiques\": {\n    \t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo1_5.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"accueil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo1_5.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"profil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo1_3.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"service\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo2_1.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"alerte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo2_1.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"contact\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo2_3.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"stationnement\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo1_4.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"admin\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/2\/photo2_3.jpg\"\n\t    }\n    }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"Informations personnelles\",\"eng\":\"Personal information\"},\"aModules\":[\"infoPers\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Paiement\",\"eng\":\"Payment\"},\"aModules\":[\"payment\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Permis\",\"eng\":\"Permit\"},\"aModules\":[\"permit-application\",\"permit-subscription\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Stationnement\",\"eng\":\"Parking\"},\"aModules\":[\"parking\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"V\\u00e9hicules\",\"eng\":\"Vehicles\"},\"aModules\":[\"vehicle\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Requ\\u00eate\",\"eng\":\"Request\"},\"aModules\":[\"userRequetes\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Sherbrooke",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{ \n\t\"fre\": {\n\t\t\"sTitle\": \"Ville de Sherbrooke\",\n\t\t\"sContent\": [[\n\t\t\t\"124, rue Wellington Nord, bureau 100\",\n\t\t\t\"(819) 821-5626\",\n\t\t\t\"stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca\",\n\t\t\t\"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\"\n\t\t]]\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"sTitle\": \"City of Sherbrooke\",\n\t\t\"sContent\": [[\n\t\t\t\"124, rue Wellington Nord, bureau 100\",\n\t\t\t\"(819) 821-5626\",\n\t\t\t\"stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca\",\n\t\t\t\"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\"\n\t\t]]\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\"famille\"  :{\r\n  \"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"test\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"uat\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"prod\" : \"noreply.bciti@gmail.com\"\r\n  },\r\n\t\"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"test\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"uat\" : \"stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca\",\r\n\t\"prod\" : \"stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "email.header.bcitilogo",
		"sValue": "{\"url\":\"img\\\/logo_bciti.png\",\"width\":120,\"height\":37,\"alt\":\"B-CITI\",\"style\":\"margin: 0 auto\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\"width\": 222,\"height\": 100,\"alt\": \"Sherbrooke\",\"style\": \"margin:0 auto;padding-left: 5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "forms.createaccountadmin.fields.required",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sCourriel\",\"sPassword\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sCompany\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sPrimaryPhoneExtension\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sSecondaryPhoneExtension\",\"sNumeroTelMobile\",\"sIdentifiant\",\"sValidationCourriel\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.400761\",\"dLongitude\":\"-71.891258\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "id",
		"sValue": "2",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "invoice.identification_number.value",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"sName\":\"Num\\u00e9ro de TPS\",\"sNumber\":\"122790058RT0001\"},{\"sName\":\"Num\\u00e9ro de TVQ\",\"sNumber\":\"1006032881 TQ 0007\"}],\"eng\":[{\"sName\":\"GST number\",\"sNumber\":\"122790058RT0001\"},{\"sName\":\"HST number\",\"sNumber\":\"1006032881 TQ 0007\"}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Sherbrooke\",\n\t\t\"height\": 80\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Sherbrooke\",\n\t\t\"height\": 80\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Sherbrooke\",\n\t\t\"height\": 48\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Sherbrooke\",\n\t\t\"height\": 48\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"height\": 80\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"img\/2\/logo_sherbrooke.png\",\n\t\t\"height\": 80\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "messages.subjects",
		"sValue": "[12]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "parking.spreedly.gateway.token",
		"sValue": "3ERr0ePiHiKmwUHCfYcAvgdCqvq",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "permit.page.my_permits.header.text",
		"sValue": "{\"fre\":\"En cas de perte ou de vol du permis, ou d'un changement de votre admissibilit\u00e9 \u00e0 un permis, veuillez contacter la ville de Sherbrooke par t\u00e9l\u00e9phone au 819-821-5626 ou par courriel [stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca](mailto:stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca).\",\"eng\":\"En cas de perte ou de vol du permis, ou d'un changement de votre admissibilit\u00e9 \u00e0 un permis, veuillez contacter la ville de Sherbrooke par t\u00e9l\u00e9phone au 819-821-5626 ou par courriel [stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca](mailto:stationnementsetpermis@ville.sherbrooke.qc.ca).\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "permit.spreedly.gateway.token",
		"sValue": "3ERr0ePiHiKmwUHCfYcAvgdCqvq",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "technical.client.cale.auth.login",
		"sValue": "i_vsher_38",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "technical.client.cale.auth.password",
		"sValue": "P!y4^29t$F",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "technical.client.cale.param",
		"sValue": "{\"TerminalId\":\"BCITI\",\"TariffPackageId\":3,\"ArticleId\":0}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "technical.client.cale.url",
		"sValue": "https:\/\/webservice.mdc.dmz.caleaccess.com\/cwo2importservice\/LiveDataImport\/1\/LiveDataImport.svc?wsdl",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "2",
		"sKey": "zeus.testsynchrolazer",
		"sValue": "null",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Bienvenue sur le Portail citoyen de la Ville de Longueuil!\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Cet outil interactif est votre porte d\u2019entr\u00e9e unique \u00e0 la Ville. Il vous donne acc\u00e8s \u00e0 plusieurs services municipaux en ligne.\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"De votre ordinateur, de votre tablette ou de votre t\u00e9l\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant : \"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"oList\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t[\n\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"consulter le calendrier de vos activit\u00e9s de loisir et votre dossier biblioth\u00e8que ainsi que ceux de votre famille;\"\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t],\n\t\t\t\t[\n\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"envoyer des requ\u00eates \u00e0 la Ville et suivre leur statut en temps r\u00e9el (signalement de nids-de-poule, d\u00e9neigement, lampadaire br\u00fbl\u00e9, etc.);\"\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t],\n\t\t\t\t[\n\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"avoir acc\u00e8s aux calendriers des collectes de mati\u00e8res r\u00e9siduelles de votre secteur;\"\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t],\n\t\t\t\t[\n\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\t\"text\": \"recevoir des avis et vous inscrire aux infolettres de la Ville;\"\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t]\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"bold\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte citoyenne num\u00e9rique (B-CITI)\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Fini la carte plastifi\u00e9e! La carte num\u00e9rique vous suit, peu importe o\u00f9 vous \u00eates gr\u00e2ce \u00e0 votre t\u00e9l\u00e9phone intelligent! Ouvrez l\u2019application B-CITI et pr\u00e9sentez-la \u00e0 un comptoir de service de Longueuil.\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"text\",\n\t\t\t\"content\": [\n\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\"type\": \"simple\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Ensemble, vers une ville intelligente!\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t]\n\t\t},\n        {\n            \"type\": \"promo\",\n            \"content\": {\n                \"promo1\": {\n                    \"url\": \"#\\\/carte\\\/lier\",\n                    \"img\": \"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\n                    \"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n                },\n                \"promo2\": {\n                    \"url\": \"#\\\/contact\",\n                    \"img\": \"..\\\/img\\\/3\\\/contactez-nous_1499x1000.jpg\",\n                    \"text\": \"Envoyer une requ\\u00eate\"\n                }\n            }\n        }\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "accueils.bDisplayBlocs",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\n\t\"home\": {\n\t\t\t\"item1\": {\"id\": \"library\", \"title\":{\"fre\":\"Biblioth\u00e8que\",\"eng\":\"Library\"}, \"url\": \"img\/3\/mobile_home_library.jpg\", \"width\": 100},\n\t\t\t\"item2\":{\"id\": \"activity\", \"title\":{\"fre\":\"Activit\u00e9s\",\"eng\":\"Activities\"}, \"url\": \"img\/3\/mobile_home_activity.jpg\", \"width\": 100}\n\t},\n\t\"me\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/3\/mobile_me.jpg\" }\n\t},\n\t\"library\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/3\/mobile_home_library.jpg\" }\n\t},\n\t\"activity\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/3\/mobile_home_activity.jpg\" }\n\t},\n\t\"notice\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/3\/mobile_notice.jpg\" }\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\n    \"login\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Page_accueil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"accueil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Page_accueil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"politiques\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Page_accueil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"admin\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Page_accueil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"profil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Mon-profil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"carte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Mon-profil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"service\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/Mon-profil_1600x900.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"alerte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/contactez-nous_1499x1000.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"contact\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/3\/contactez-nous_1499x1000.jpg\"\n\t    }\n    }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "barcodes.list",
		"sValue": "[\"1d\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "barcodes.listv2",
		"sValue": "{\n    \"format\": [\"1d\"],\n    \"type1d\": \"CODABAR\",\n    \"posx1d\": 25.62,\n    \"width1d\": 42\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "bibliotheque.index",
		"sValue": "{\r\n\"fre\" : [\r\n  {\r\n      \"type\"  : \"block\",\r\n      \"content\" : [\r\n        {\r\n\t        \"type\" : \"textwithlink\",\r\n\t\"textisbold\" : 0,\r\n          \"text\" : \"Vous pouvez r\u00e9server vos m\u00e9dias via le site\",\r\n          \"url\" : \"http:\/\/bibliotheques.longueuil.quebec\/\",\r\n          \"urltext\" : \"http:\/\/bibliotheques.longueuil.quebec\/\"\r\n        }  \r\n      ]\r\n    },\r\n{\r\n\t\"type\":\"hr\",\r\n\t\"content\" : \"NULL\"\r\n},\r\n{\r\n      \"type\": \"hint\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Afin de pr\u00e9server une certaine confidentialit\u00e9 sur les emprunts et r\u00e9servations des autres membres de votre famille, il se pourrait que certaines informations soient rendues indisponibles.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n{\r\n\t\"type\":\"hr\",\r\n\t\"content\" : \"NULL\"\r\n}\r\n]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.bCanOrderPlasticCard",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.display",
		"sValue": "{\"displayAbonnement\":false}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.familleSearchText",
		"sValue": "{\n  \"fre\": {\n      \"texte\": \"Vous pouvez ajouter un membre B-CITI \u00e0 votre famille ou cr\u00e9er un compte pour un mineur.<br>Veuillez vous pr\u00e9senter \u00e0 un point de service pour confirmer ce lien.\"      \n  },\n  \"eng\": {\n      \"texte\": \"\"      \n  }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{  \n\t\"carte\": {    \n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/CarteAcces_749x500.jpg\",\n\t\t\"width\": 275\n\t\t  },\n\t\"fre\": {\n\t\t\"texte\": \"Si vous d\u00e9tenez une carte Acc\u00e8s Longueuil, veuillez entrer l'identifiant \u00e0 14 chiffres se trouvant au dos de votre carte.<br>Cela vous permettra de consulter le calendrier de vos activit\u00e9s de loisir et votre dossier biblioth\u00e8que ainsi que ceux de votre famille.\u00a0\"  \n\t} \n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.minorCreated",
		"sValue": "{\n    \"texte\": \"LANG_CARD.FAMILY.MESSAGE_MINOR_ACCOUNT_CREATED_LONG\"      \n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.template",
		"sValue": "Longueuil",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "cartes.validation",
		"sValue": "{\"regex\":\"^[0-9]{8,14}$\"}\r\n",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[\n\t{\n\t\t\"sTitle\": {\n\t\t\t\"fre\": \"Informations personnelles\",\n\t\t\t\"eng\": \"\"\n\t\t},\n\t\t\"aModules\": [\n\t\t\t\"infoPers\",\n\t\t\t\"longCard\",\n\t\t\t\"userRelations\"\n\t\t]\n\t},\n\t{\n\t\t\"sTitle\": {\n\t\t\t\"fre\": \"Services\",\n\t\t\t\"eng\": \"\"\n\t\t},\n\t\t\"aModules\": [\n\t\t\t\"longEmpruntReserv\",\n\t\t\t\"longActivite\",\n\t\t\t\"longRequetes\",\n\t\t\t\"longListeDistribution\"\n\t\t]\n\t}\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "citoyenadmins.userRelations",
		"sValue": "{\n\t\"aSections\": [\n\t\t\"familyLinks\",\n\t\t\"addLink\"\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "city.config",
		"sValue": "{\n    \"Activity\" : \"ApiLong\",\n    \"Library\" : \"ApiLong\",\n    \"UserRelations\" : \n    {\n        \"read\" : \"ApiLong\",\n        \"create\" : \"ApiLong\",\n        \"import\" : \"ApiLong\",\n        \"update\" : \"ApiLong\",\n        \"delete\" : \"ApiLong\"\n    },\n    \"Carte\" :\n    {\n        \"read\" : \"ApiLong\",\n        \"create\" : \"ApiLong\",\n        \"import\" : \"ApiLong\",\n        \"update\" : \"ApiLong\",\n        \"delete\" : \"ApiLong\"\n    },\n    \"SystExt\" :\n    {\n        \"read\" : \"ApiLong\",\n        \"create\" : \"ApiLong\",\n        \"import\" : \"ApiLong\"\n    },\n    \"BlocInformation\" : \"ApiLong\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Longueuil",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{ \n\t\"fre\": {\n\t\t\"sTitle\": \"H\u00f4tel de ville de Longueuil\",\n\t\t\"sContent\": [[\n\t\t\t\"4250, chemin de la Savane\",\n\t\t\t\"Longueuil (Qu\u00e9bec)  J3Y 9G4\",\n\t\t\t\"311@longueuil.quebec\",\n\t\t\t\"T\u00e9l\u00e9phone : 311 (sur le territoire de Longueuil)\",\n\t\t\t\"Pour les gens de l'ext\u00e9rieur de la Ville de Longueuil, composez le 450 463-7311\",\n\t\t\t\"Horaire r\u00e9gulier : de la f\u00eate du Travail \u00e0 la f\u00eate nationale Lundi au vendredi de 8 h 30 \u00e0 12 h et 13 h 15 \u00e0 16 h 30\",\n\t\t\t\"Horaire estival : de la mi-juin \u00e0 la f\u00eate du Travail Lundi au jeudi de 8 h 30 \u00e0 12 h et 13 h 15 \u00e0 16 h 30 Vendredi de 8 h 30 \u00e0 12 h 00\"\n\t\t]]\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "contact.localisationavailable",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "contact.version",
		"sValue": "long",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/3\/logo_longueuil.png\",\"width\":222,\"height\":100,\"alt\":\"Longueuil\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "email.systextdown.emailtexte",
		"sValue": "{  \"eng\":{  \"titre\":\"APILong\",  \"phrase1\":\"Longueuil's API\",  \"phrase2\":\"Longueuil\" }, \"fre\":{  \"titre\":\"APILong\",\"phrase1\":\"l'API de Longueuil\",\"phrase2\":\"L'API\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.comptemineur.fields.list",
		"sValue": "[\n    \"sNomSecondaire\",\n    \"sNomPrimaire\",\n    \"iUserSexeType\",\n    \"iDateNaissance\",\n    \"sCode\",\n    \"sIdentifiantCourriel\",\n    \"sPassword\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\",\"sAdresseLettre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.required.list",
		"sValue": "[[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sCode\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sCode\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\",\"sIdentifiant\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\",\"sIdentifiant\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"iDateNaissance\",\"sCode\",\"iUserSexeType\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sCourriel\",\"iSystExtUserId\",\"bCityCreation\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"aDateNaissance\",\"sIdentifiant\",\"iUserSexeType\",\"sCourriel\"],[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sIdentifiantCourriel\",\"aDateNaissance\",\"iUserSexeType\",\"sCourriel\"]]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.createaccountadmin.fields.list",
		"sValue": "[\n\"sNomSecondaire\",\n\"sNomPrimaire\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.createaccountadmin.fields.required",
		"sValue": "[\n\"sNomSecondaire\",\n\"sNomPrimaire\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.famille.fields.list",
		"sValue": "[\n\"sCourriel\",\n\"iDateNaissance\",\n\"iUserRelationType\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.liercarte.fields.list",
		"sValue": "[\n\"sCode\",\n\"iDateNaissance\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.message.fields.list",
		"sValue": "[\n\t\"iSujet\",\n\t\"sContenu\",\n\t\"sPieceJointe\",\n\t\"sAdresse\",\n\t\"sNumero\",\n\t\"sDateEnvoiFermeture\",\n\t\"sSujet\",\n\t\"sEtat\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.personalinformation.bCitySpecificAdress",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\n    \"sNomSecondaire\",\n    \"sNomPrimaire\",\n    \"sAdresseNumeroCivique\",\n    \"sAdresseRue\",\n    \"sAdressePorte\",\n    \"sAdresseVille\",\n    \"sAdresseCodePostal\",\n    \"sAdresseLettre\",\n    \"sAdresseValidation\",\n    \"sNumeroTelPrimaire\",\n    \"sNumeroTelSecondaire\",\n    \"iUserSexeType\",\n    \"sValidationCourriel\",\n    \"sIdentifiant\",\n    \"iDateNaissance\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.required",
		"sValue": "{\n\t\"aBase\": [\n\t\t\"sNomPrimaire\",\n\t\t\"sNomSecondaire\",\n\t\t\"sIdentifiantCourriel\"\n\t],\n\t\"aBlocs\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"aConditionalFields\": [\n\t\t\t\t\"sAdresseNumeroCivique\",\n\t\t\t\t\"sAdresseLettre\",\n\t\t\t\t\"sAdresseRue\",\n\t\t\t\t\"sAdressePorte\",\n\t\t\t\t\"sAdresseVille\",\n\t\t\t\t\"sAdresseCodePostal\"\n\t\t\t],\n\t\t\t\"aFields\": [\n\t\t\t\t\"sAdresseNumeroCivique\",\n\t\t\t\t\"sAdresseVille\",\n\t\t\t\t\"sAdresseRue\",\n\t\t\t\t\"sAdresseCodePostal\"\n\t\t\t]\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "forms.personalinformation.iNbAdresses",
		"sValue": "2",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.536944\",\"dLongitude\":\"-73.510713\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "id",
		"sValue": "3",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"alt\": \"Longueuil\",\n\t\t\"height\": 40,\n\t\t\"BCITISpacer\" : \"0px\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.longueuil.quebec\/\",\n\t\t\"alt\": \"Longueuil\",\n\t\t\"height\": 70\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.longueuil.quebec\/\",\n\t\t\"alt\": \"Longueuil\",\n\t\t\"height\": 70\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.longueuil.quebec\/\",\n\t\t\"alt\": \"Longueuil\",\n\t\t\"height\": 60\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.longueuil.quebec\/\",\n\t\t\"alt\": \"Longueuil\",\n\t\t\"height\": 60\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"height\": 100\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"img\/3\/logo_longueuil.png\",\n\t\t\"height\": 100\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "notification.version",
		"sValue": "long",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "pdfcards.cardnumberundercodabar",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "pdfcards.logo",
		"sValue": "{\n\"url\":\"img\/logo_longueuil.png\",\n\"height\": 45,\n\"posX\": 50,\n\"posY\": 0.5\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "pdfcards.show",
		"sValue": "\"left\"",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "pdfcards.showmembership",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "relation.types",
		"sValue": "{\"-1\":{\"fre\":\"Enfant - Parent\",\"eng\":\"Child - Parent\"},\"1\":{\"fre\":\"Parent - Enfant\",\"eng\":\"Parent - Child\"},\"3\":{\"fre\":\"Conjoint\",\"eng\":\"Spouse\"},\"99\":{\"fre\":\"Autre\",\"eng\":\"Other\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "3",
		"sKey": "relation.verification",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": [\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"\u00ab De nos jours, les citoyens sont globalement mieux inform\u00e9s, plus press\u00e9s, plus exp\u00e9riment\u00e9s avec les technologies et plus branch\u00e9s qu\u2019avant. Les citoyens d\u2019aujourd\u2019hui veulent transiger en ligne avec leur municipalit\u00e9 sur un appareil mobile. En m\u00eame temps, ils veulent obtenir des r\u00e9ponses en temps r\u00e9el, avoir une conversation avec un \u00eatre humain, et ce, sans devoir se d\u00e9placer. \u00c0 Blainville, nous avons compris que l\u2019avenir des communications repose sur notre capacit\u00e9 \u00e0 relever le d\u00e9fi num\u00e9rique. Blainville est depuis longtemps une ville intelligente. Nous confirmons maintenant notre \u00e9volution \u00e0 titre de communaut\u00e9 intelligente \u00bb, Richard Perreault, maire.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"promo\",\r\n      \"content\": {\r\n        \"promo1\": {\r\n          \"url\": \"#\/utilisateur\/notifications\",\r\n          \"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\r\n          \"text\": \"Inscrivez-vous aux avis\"\r\n        },\r\n        \"promo2\": {\r\n          \"url\": \"#\/contact\",\r\n          \"img\": \"..\/img\/5\/photo_fond-signalement.jpg\",\r\n          \"text\": \"Requ\u00eate\"\r\n        }\r\n      }\r\n    }\r\n  ]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "activites.inscription",
		"sValue": "{\n\t\"url\": \"https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/LudikIC2Prod_EnLigne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1\",\n\t\"text\": {\n\t\t\"fre\": \"Pour vous inscrire aux activit\u00e9s offertes par la Ville de Blainville, cliquez ici\",\n\t\t\"eng\": \"Click the button below to access the registration page.\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "activites.page.header.text",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Pour vous inscrire aux activit\u00e9s offertes par la Ville de Blainville, [cliquez ici.](https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/LudikIC2Prod_EnLigne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1)\",\r\n  \"eng\" : \"To register for the activities offered by the City of Blainville, [Click here.](https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/LudikIC2Prod_EnLigne\/Pages\/Anonyme\/Recherche\/Page.fr.aspx?m=1)\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "address.autocomplete.config",
		"sValue": "{\"Request\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"73015\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"},\"UserProfile\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"73015\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "address.autocomplete.enable",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"activity\",\"title\":{\"fre\":\"Activit\\u00e9s\",\"eng\":\"Activities\"},\"url\":\"img\\\/4\\\/mobile_home_activity.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"smart-faq\",\"title\":{\"fre\":\"Banque de connaissance\",\"eng\":\"Knowledge base\"},\"url\":\"\\\/ca\\\/images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"width\":100},\"item3\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondages\",\"eng\":\"Surveys\"},\"url\":\"\\\/ca\\\/images\\\/home\\\/sondages.png\",\"width\":100}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/4\\\/mobile_me.jpg\"}},\"library\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/4\\\/mobile_home_library.jpg\"}},\"activity\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/4\\\/mobile_home_activity.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/4\\\/mobile_notice.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\n    \"login\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/ConcoursPhotos22mar12_GagnantPascalLangelier_15.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"accueil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/ClairoObscur-2633.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"carte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/Blainville_CentreRecreoaquatique02.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"alerte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/Blainville_CentreRecreoaquatique02.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"inscription\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/TerrainMultisportImauguration27aout05_MC_22068.JPG\"\n\t    }\n    },\n    \"service\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/TerrainMultisportImauguration27aout05_MC_22068.JPG\"\n\t    }\n    },\n    \"contact\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/HotelDeVille03sep13_CAR9165.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"consultations\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/HotelDeVille03sep13_CAR9165.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"profil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/ClairoObscur-2725.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"politiques\":{\n        \"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/ConcoursPhotos22mar12_GagnantPascalLangelier_15.jpg\" }\n    },\n    \"admin\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/4\/CentreRecreoaquatiqueJuin10_LL_4697.jpg\"\n\t    }\n    }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "barcodes.list",
		"sValue": "[\"1d\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "barcodes.listv2",
		"sValue": "{\n\t\"format\": [\"1d\"],\n\t\"type1d\": \"C39\",\n\t\"posx1d\": 3.909,\n\t\"width1d\": 92\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "bibliotheque.index",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Bienvenue sur le service de la biblioth\\u00e8que de Blainville\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Biblioth\\u00e8que Paul-Mercier\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Lundi au vendredi : 10 h \\u00e0 21 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Samedi et dimanche : 10 h \\u00e0 17 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"1003, rue de la Mairie\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Blainville (Qu\\u00e9bec) J7C 3C7\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Succursale de la Renaissance\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Lundi et mardi : 13 h \\u00e0 21 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Mercredi et jeudi : 17 h \\u00e0 21 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vendredi et samedi : 10 h \\u00e0 12 h et 13 h \\u00e0 17 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"370, boulevard d'Annecy\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Blainville (Qu\\u00e9bec) J7B 1J7\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Succursale de Fontainebleau\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Mardi au vendredi : 12 h \\u00e0 21 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Samedi : 10 h \\u00e0 12 h et 13 h \\u00e0 17 h\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"75, boulevard des Ch\\u00e2teaux, local 103\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Blainville (Qu\\u00e9bec) J7B 2A4\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"link\",\"text\":\"Acc\\u00e9der au portail de la biblioth\\u00e8que\",\"url\":\"http:\\\/\\\/biblio.ville.blainville.qc.ca\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "bibliotheque.indexv2",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Bienvenue sur le service de la biblioth\u00e8que de Blainville.  <br \/><br \/> **Biblioth\u00e8que Paul-Mercier**  \\n Lundi au vendredi : 10 h \u00e0 21 h  \\n Samedi et dimanche : 10 h \u00e0 17 h  \\n  1003, rue de la Mairie  \\n Blainville (Qu\u00e9bec) J7C 3C7<br \/><br \/>**Succursale de la Renaissance** <br \/>Lundi et mardi : 13 h \u00e0 21 h<br \/>Mercredi et jeudi : 17 h \u00e0 21 h<br \/>Vendredi et samedi : 10 h \u00e0 12 h et 13 h \u00e0 17 h<br \/>370, boulevard d'Annecy<br \/>Blainville (Qu\u00e9bec) J7B 1J7<br \/><br \/>**Succursale de Fontainebleau**<br \/>Mardi au vendredi : 12 h \u00e0 21 h<br \/>Samedi : 10 h \u00e0 12 h et 13 h \u00e0 17 h<br \/>75, boulevard des Ch\u00e2teaux, local 103<br \/>Blainville (Qu\u00e9bec) J7B 2A4 <br\/><br\/>[Acc\u00e9der au portail de la biblioth\u00e8que](https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/in\/faces\/homeInBook.xhtml)\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "bibliotheque.musthavecard",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\n    \"fre\": {\n      \"soustitre\": {\n        \"texte\": \"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Ces donn\u00e9es seront valid\u00e9es ult\u00e9rieurement lors de votre rendez-vous avec Services Blainville, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville.\"\n      },\n      \"rappel\": {\n        \"texte\": \"Rappel : si vous avez d\u00e9j\u00e0 une carte ou une carte de biblioth\u00e8que de la Ville de Blainville, il vous suffit d'inscrire son num\u00e9ro sur la page <lier une carte> pour cr\u00e9er votre carte B-CITI automatiquement :\"\n      }\n    },\n    \"eng\": {\n      \"soustitre\": {\n        \"texte\": \"Please fill in your personal information. This data will be validated during your appointment with Services Blainville, at the Town Hall.\"\n      },\n      \"rappel\": {\n        \"texte\": \"Reminder: If you already have a card or a library card from the City of Blainville, then write its number on the page <link a card> to automatically create your B-CITI card\"\n      }\n    }\n  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionetape2v2",
		"sValue": "{\"aMembershipTableRolesToHide\" : [],       \"fre\": \n\t{      \"liendefamilletext\": \n\t\t\t{        \"texte\": \"Les liens familiaux seront confirm\u00e9s et activ\u00e9s lors de votre passage aux Services Blainville.\"      }    \n\t},    \n\t\"eng\": {      \"liendefamilletext\": \n\t\t\t{        \"texte\": \"Family links will be confirmed and activated during your visit at Blainville Services.\"      }    \n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionetape3",
		"sValue": "{  \"fre\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Prenez un rendez-vous avec Services Blainville, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville, afin de cr\u00e9er votre carte B-CITI.\"    }  },  \"eng\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Make an appointment with Blainville Services, at City Hall, in order to create your B-CITI card.\"    }  }}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v2",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Rendez-vous au Comptoir de service de Blainville pour adh\\u00e9rer \\u00e0 votre carte BCITI.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Voici les documents dont vous avez besoin :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"pdf\",\"text\":\"Une copie de votre confirmation de rendez-vous : \",\"linktext\":\" PDF de votre rendez-vous\"}],[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan\\u003EPour un renouvellement ou une adh\\u00e9sion :\\u003C\\\/span\\u003E\\u003Cul\\u003E\\u003Cli\\u003E\\u003Cspan\\u003EV\\u00e9rifiez votre date d\\u2019expiration \\u00e0 l\\u2019endos de votre carte (renouvellement seulement)\\u003C\\\/span\\u003E\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003E\\u003Cspan\\u003EPr\\u00e9sentez une preuve de r\\u00e9sidence , \\u00e0 l\\u2019aide d\\u2019un ou plusieurs documents accept\\u00e9s (voir liste ci-bas), d\\u00e9montrant une photo, le nom complet, l\\u2019adresse et la date de naissance de chacun des membres de 17 ans et plus.\\u003C\\\/span\\u003E\\u003C\\\/li\\u003E\\u003C\\\/ul\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\u003Cspan\\u003EDocuments accept\\u00e9s :\\u003C\\\/span\\u003E\\u003Cul\\u003E\\u003Cli\\u003E\\u003Cu\\u003EPour les citoyens de 18 ans et plus: \\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\u003Col\\u003E\\u003Cli\\u003EPermis de conduire\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003ECopie du compte de taxes municipales ou scolaires de l\\u2019ann\\u00e9e en cours\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003EUn relev\\u00e9 de compte r\\u00e9cent d\\u2019un fournisseur d\\u2019un service tels qu\\u2019Hydro-Qu\\u00e9bec, Bell, Vid\\u00e9otron\\u003C\\\/li\\u003E\\u003C\\\/ol\\u003E\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003E\\u003Cu\\u003EPour les citoyens \\u00e2g\\u00e9s entre 6 et 17 ans : \\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\u003Col\\u003E\\u003Cli\\u003EPermis de conduire\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003EUn bulletin scolaire de l\\u2019ann\\u00e9e (le plus r\\u00e9cent)\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003EUn certificat de naissance\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003ECarte d\\u2019assurance-maladie (RAMQ)\\u003C\\\/li\\u003E\\u003C\\\/ol\\u003E\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003E\\u003Cu\\u003EPour les citoyens \\u00e2g\\u00e9s de 5 ans et moins : \\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\u003Col\\u003E\\u003Cli\\u003EUn certificat de naissance\\u003C\\\/li\\u003E\\u003Cli\\u003ECarte d\\u2019assurance-maladie (RAMQ)\\u003C\\\/li\\u003E\\u003C\\\/ol\\u003E\\u003C\\\/li\\u003E\\u003C\\\/ul\\u003E\\u003Cspan\\u003EDocuments refus\\u00e9s : bail de location et passeport canadien\\u003C\\\/span\\u003E\\u003Cbr\\u003E\"}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Biblioth\\u00e8que Paul-Mercier\\u003Cbr \\\/\\u003E\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"1003, rue de la Mairie\\u003Cbr \\\/\\u003E\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Blainville (Qu\\u00e9bec) J7C 3C7\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Heures d\\u2019ouverture :\\u003Cbr \\\/\\u003E\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Lundi au vendredi : 10 h \\u00e0 21 h\\u003Cbr \\\/\\u003E\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Samedi et dimanche : 10 h \\u00e0 17 h\\u003Cbr \\\/\\u003E\"}]},{\"type\":\"oImage\",\"content\":[{\"col\":\"col-md-6\",\"url\":\"..\\\/img\\\/4\\\/biblioBlainville.png\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"pagecontent\" : [\r\n      {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Rendez-vous au Comptoir de service de Blainville pour adh\u00e9rer \u00e0 votre carte BCITI.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Voici les documents dont vous avez besoin :\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"oList\",\r\n      \"content\": [\r\n        [\r\n          {\r\n            \"type\": \"pdf\",\r\n            \"text\": \"Une copie de votre confirmation de rendez-vous : \",\r\n            \"linktext\": \" PDF de votre rendez-vous\"\r\n          }\r\n        ],\r\n        [\r\n          {\r\n            \"type\": \"html\",\r\n            \"text\": \"<span>Pour un renouvellement ou une adh\u00e9sion :<\/span><ul><li><span>V\u00e9rifiez votre date d\u2019expiration \u00e0 l\u2019endos de votre carte (renouvellement seulement)<\/span><\/li><li><span>Pr\u00e9sentez une preuve de r\u00e9sidence , \u00e0 l\u2019aide d\u2019un ou plusieurs documents accept\u00e9s (voir liste ci-bas), d\u00e9montrant une photo, le nom complet, l\u2019adresse et la date de naissance de chacun des membres de 17 ans et plus.<\/span><\/li><\/ul><br><span>Documents accept\u00e9s :<\/span><ul><li><u>Pour les citoyens de 18 ans et plus: <\/u><br><ol><li>Permis de conduire<\/li><li>Copie du compte de taxes municipales ou scolaires de l\u2019ann\u00e9e en cours<\/li><li>Un relev\u00e9 de compte r\u00e9cent d\u2019un fournisseur d\u2019un service tels qu\u2019Hydro-Qu\u00e9bec, Bell, Vid\u00e9otron<\/li><\/ol><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s entre 6 et 17 ans : <\/u><br><ol><li>Permis de conduire<\/li><li>Un bulletin scolaire de l\u2019ann\u00e9e (le plus r\u00e9cent)<\/li><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ol><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s de 5 ans et moins : <\/u><br><ol><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ol><\/li><\/ul><span>Documents refus\u00e9s : bail de location et passeport canadien<\/span><br>\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"emptyspace\",\r\n      \"content\": null\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Biblioth\u00e8que Paul-Mercier<br \/>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"1003, rue de la Mairie<br \/>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Blainville (Qu\u00e9bec) J7C 3C7\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Heures d\u2019ouverture :<br \/>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Lundi au vendredi : 10 h \u00e0 21 h<br \/>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Samedi et dimanche : 10 h \u00e0 17 h<br \/>\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"oImage\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"col\": \"col-md-6\",\r\n          \"url\": \"..\/img\/4\/biblioBlainville.png\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    }  \r\n    ],\r\n    \"modalcontent\": [\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\":\"simple\",\r\n          \"text\":\"<b>Pr\u00e9sentez une preuve de r\u00e9sidence , \u00e0 l\u2019aide d\u2019un ou plusieurs documents :<\/b>\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"<\/li><\/ul><br><span>Documents accept\u00e9s :<\/span><ul><li><u>Pour les citoyens de 18 ans et plus: <\/u><br><ol><li>Permis de conduire<\/li><li>Copie du compte de taxes municipales ou scolaires de l\u2019ann\u00e9e en cours<\/li><li>Un relev\u00e9 de compte r\u00e9cent d\u2019un fournisseur d\u2019un service tels qu\u2019Hydro-Qu\u00e9bec, Bell, Vid\u00e9otron<\/li><\/ol><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s entre 6 et 17 ans : <\/u><br><ol><li>Permis de conduire<\/li><li>Un bulletin scolaire de l\u2019ann\u00e9e (le plus r\u00e9cent)<\/li><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ol><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s de 5 ans et moins : <\/u><br><ol><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ol><\/li><\/ul><span>Documents refus\u00e9s : bail de location et passeport canadien<\/span><br>\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    }\r\n    ]\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.adhesionpdfrendezvous",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"serviceplace\": \"Biblioth\u00e8que Paul-Mercier\",\r\n    \"mapurl\": \"..\/img\/4\/biblioBlainville.png\",\r\n    \"documenttobring\" : \"<b>Documents accept\u00e9s :<\/b><ul><li><u>Pour les citoyens de 18 ans et plus: <\/u><br><ul><li>Permis de conduire<\/li><li>Copie du compte de taxes municipales ou scolaires de l\u2019ann\u00e9e en cours<\/li><li>Un relev\u00e9 de compte r\u00e9cent d\u2019un fournisseur d\u2019un service tels qu\u2019Hydro-Qu\u00e9bec, Bell, Vid\u00e9otron<\/li><\/ul><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s entre 6 et 17 ans : <\/u><br><ul><li>Permis de conduire<\/li><li>Un bulletin scolaire de l\u2019ann\u00e9e (le plus r\u00e9cent)<\/li><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ul><\/li><li><u>Pour les citoyens \u00e2g\u00e9s de 5 ans et moins : <\/u><br><ul><li>Un certificat de naissance<\/li><li>Carte d\u2019assurance-maladie (RAMQ)<\/li><\/ul><\/li><\/ul><span>Documents refus\u00e9s : bail de location et passeport canadien<\/span><br>\"\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.display",
		"sValue": "{\"displayAbonnement\":true}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{  \n\t\"carte\": {    \n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/pictogramme_carte_citoyen.png\",\n\t\t\"width\": 150  \n\t}  \n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.prefix",
		"sValue": "{\"prefix\":\"AB\",\"codewithprefixlength\" : 8}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.prefixtext",
		"sValue": "{\"prefix\":\"AB\", \"bShowPrefixUser\":false}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.renouvellement",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"IMPORTANT \\u2013 ABONNEMENTS AUX SERVICES DE LA BIBLIOTH\\u00c8QUE ET DES LOISIRS\"},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Veuillez noter qu'au moment de l'abonnement \\u00e0 B-CITI pour les services de la biblioth\\u00e8que ou des loisirs, un num\\u00e9ro de carte de cr\\u00e9dit vous sera demand\\u00e9, et ce, malgr\\u00e9 la gratuit\\u00e9 du service pour les r\\u00e9sidents de Blainville.\"},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Cette op\\u00e9ration est effectu\\u00e9e dans l'unique but de valider votre lieu de r\\u00e9sidence. Aucun montant ne sera pr\\u00e9lev\\u00e9 sur votre carte et le num\\u00e9ro ne sera pas conserv\\u00e9 par la Ville de Blainville ou B-CITI. Les informations seront transmises en toute confidentialit\\u00e9 via un lien enti\\u00e8rement s\\u00e9curis\\u00e9.\"}]},{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Note : \"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Si vous n'\\u00eates pas d\\u00e9tenteur d'une carte de cr\\u00e9dit, vous pourrez acquitter vos frais d'abonnement au comptoir du Centre r\\u00e9cr\\u00e9oaquatique de Blainville ou \\u00e0 la biblioth\\u00e8que Paul-Mercier.\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.template",
		"sValue": "Blainville",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "cartes.validation",
		"sValue": "{\"regex\":\"^(AB|ab)?[0-9]{6,8}$\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"\",\"eng\":\"\"},\"aModules\":[\"infoPers\",\"ludikCard\",\"subscriptionManagement\",\"userRelations\",\"userTransactions\",\"userRequetes\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "city.config",
		"sValue": "{\"Activity\":\"Lazer\",\"Library\":\"Lazer\",\"UserRelations\":{\"read\":\"Bciti\",\"create\":\"Bciti\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"Carte\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"SystExt\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\"},\"BlocInformation\":\"Lazer\",\"UserSearch\":\"Bciti\",\"UserPhoto\":\"Bciti\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Blainville",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\":{\"sTitle\":\"H\\u00f4tel de ville\",\"sContent\":[[\"1000, chemin du Plan-Bouchard\",\"Blainville (Qu\\u00e9bec) J7C 3S9\"],[\"portailcitoyen@blainville.ca\"],[\"T\\u00e9l\\u00e9phone : 450-434-5206, poste 5272\",\"T\\u00e9l\\u00e9copieur : 450 434-8295\"],[\"Heures d\\u2019accueil :\",\"lundi au vendredi, de 8 h \\u00e0 17 h\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\"famille\":{\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"bciti.ti@blainville.ca\",\"prod\":\"bciti.ti@blainville.ca\"},\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"prod\":\"admin@metix.ca\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "email.header.bcitilogo",
		"sValue": "{\"url\":\"img\\\/logo_bciti.png\",\"width\":120,\"height\":37,\"alt\":\"B-CITI\",\"style\":\"margin: 0 auto\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\"width\":222,\"height\":65,\"alt\":\"Blainville\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"sCode\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"iDateNaissance\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sSecondaryPhoneExtension\",\"sNumeroTelMobile\",\"sIdentifiant\",\"iActivitySector\",\"aFieldsOfInterest\",\"iUniversalAccessibilityType\",\"sValidationCourriel\",\"sAdresseProvince\",\"sAdressePays\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.required",
		"sValue": "{\"aBase\":[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iDateNaissance\",\"sIdentifiantCourriel\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sAdresseProvince\",\"sAdressePays\"],\"aBlocs\":[]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.6688961\",\"dLongitude\":\"-73.8728751\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "id",
		"sValue": "4",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "knowledgebase.adminfilefields",
		"sValue": "[\n\t\"sTitle\",\n\t\"aArborescence\",\n\t\"iTypeIntervention\",\n\t\"iPersonInCharge\",\n\t\"iApprobateur\",\n\t\"iStatus\",\n\t\"sKeywords\",\n\t\"bSuggestion\",\n\t\"iFrequency\",\n\t\"aPrecisions\",\n\t\"iPublication\",\n\t\"iExpiration\",\n\t\"sCollectedInfo\",\n\t\"sInternalNotes\",\n\t\"sInternalDocs\",\n\t\"sExternalDocs\",\n\t\"sExternalLinks\",\n\t\"sBody\",\n\t\"aAttachements\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "knowledgebase.adminfilepreviewfields",
		"sValue": "[\n\t\"sTitle\",\n\t\"aArborescence\",\n\t\"sTypeIntervention\",\n\t\"sLastEdition\",\n\t\"iEvaluation\",\n\t\"sPersonInCharge\",\n\t\"sApprobateur\",\n\t\"sStatus\",\n\t\"sPublication\",\n\t\"sExpiration\",\n\t\"sKeywords\",\n\t\"sCollectedInfo\",\n\t\"sInternalNotes\",\n\t\"sInternalDocs\",\n\t\"sBody\",\n\t\"sExternalDocs\",\n\t\"sExternalLinks\",\n\t\"aAttachements\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "knowledgebase.adminsearchfields",
		"sValue": "[\n\t\"aArborescence\",\n\t\"iPersonInCharge\",\n\t\"iApprobateur\",\n\t\"iTypeIntervention\",\n\t\"iStatus\",\n\t\"sKeyWords\",\n\t\"iExpiration\"\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "knowledgebase.bcomputetitle",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 40\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 40\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/blainville.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 80\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/blainville.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 80\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor_blanc.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/blainville.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 48\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor_blanc.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/blainville.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Blainville\",\n\t\t\"height\": 48\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"height\": 40\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\t\t\"height\": 40\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "notification.page.header.text",
		"sValue": "{\"fre\":\"Les avis d\\u2019urgence sont transmis aux Blainvillois de 14 ans et plus ainsi qu\\u2019aux citoyens corporatifs (commerces, entreprises et institutions) \\u00e0 partir des informations fournies dans votre profil. Soyez avis\\u00e9 que tout changement de coordonn\\u00e9es dans cette page modifiera les renseignements de votre profil et que les appels t\\u00e9l\\u00e9phoniques automatis\\u00e9s sont limit\\u00e9s uniquement aux avis d\\u2019urgence.\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "pdfcards.logo",
		"sValue": "{\n\"url\":\"img\/4\/logo_blainville_inspirante_hor.png\",\n\"height\": 28,\n\"posX\": 50,\n\"posY\": 2\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "relation.types",
		"sValue": "{\"-1\":{\"fre\":\"Parent\",\"eng\":\"Parent\"},\"1\":{\"fre\":\"Enfant\",\"eng\":\"Child\"},\"3\":{\"fre\":\"Conjoint\",\"eng\":\"Spouse\"},\"5\":{\"fre\":\"Connaissance\",\"eng\":\"Acquaintance\"}, \"6\":{\"fre\":\"Grand-parent\",\"eng\":\"Grandparent\"},\"11\":{\"fre\":\"Petit-enfant\",\"eng\":\"Grandchild\"}, \"99\":{\"fre\":\"Autre\",\"eng\":\"Other\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo",
		"sValue": "{\r\n    \"dev\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"BLABc1ti@\",\r\n            \"url\":\"207.253.1.69\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"CENT\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"A\"\r\n        },\r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"test\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"BLABc1ti@\",\r\n            \"url\":\"207.253.1.69\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"CENT\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"A\"\r\n        },\r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"uat\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"BLABc1ti@\",\r\n            \"url\":\"207.253.1.69\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"CENT\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"A\"\r\n        },\r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"https:\/\/biblio.ville.blainville.qc.ca\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },   \r\n    \"prod\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : true,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"\",\r\n            \"pass\":\"\",\r\n            \"url\":\"\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"CENT\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"A\"\r\n        },\r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"\",\r\n            \"location\" : \"\"\r\n        }\r\n    }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo.subscribercode.businessrule",
		"sValue": "{\r\n\t\"codeNotVerify\":\r\n\t[\"A2\", \"AV\", \"B\", \"C\", \"CM\", \"CS\", \"EB\", \"EC\", \"GA\", \"J2\", \"RB\", \"ZL\", \"SJ\"],\r\n\t\"codeToVerify\":\r\n\t{\r\n\t\t\"A\":\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"iAge\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\">=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":12\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t\"iOrganisationUserRoleType\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":4\r\n\t\t\t}\r\n\t\t},\r\n\t\t\"AN\":\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"iAge\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\">=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":12\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t\"iOrganisationUserRoleType\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":5\r\n\t\t\t}\r\n\t\t},\r\n\t\t\"V\":\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"iOrganisationUserRoleType\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":7\r\n\t\t\t}\r\n\t\t},\r\n\t\t\"J\":\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"iAge\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"<=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":11\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t\"iOrganisationUserRoleType\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":4\r\n\t\t\t}\r\n\t\t},\r\n\t\t\"JN\":\r\n\t\t{\r\n\t\t\t\"iAge\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"<=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":11\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\t\"iOrganisationUserRoleType\":\r\n\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\"op\":\"=\",\r\n\t\t\t\t\"value\":5\r\n\t\t\t}\r\n\t\t}\r\n\t}\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.auth",
		"sValue": "{\t\t\n\t\"user\":\"Lazerblain\",\n\t\"pass\":\"bla1nLazer\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.citieswithagreement",
		"sValue": "[\"boisbriand\",\"lorraine\",\"rosem\u00e8re\",\"sainte-anne-des-plaines\",\"sainte-th\u00e9r\u00e8se\",\"bois-des-fillion\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.cityaccent",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.citycase",
		"sValue": "none",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.numtel.mapping",
		"sValue": "{\n\t\"toBciti\":{\n\t\t\"HOME\":\"primary\",\n\t\t\"02\":\"secondary\",\n\t\t\"08\":\"cell\"\n\t},\n\t\"toSystExt\":{\n\t\t\"primary\":\"HOME\",\n\t\t\"secondary\":\"02\",\n\t\t\"cell\":\"08\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.photo",
		"sValue": "{\n\t\"baseurl\": \"\",\n\t\"extension\": \"\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.relations.mapping",
		"sValue": "{\n\t\"toBciti\":{\n\t\t\"01\":{\n\t\t\t\"04\":\"1\"\n\t\t},\n\t\t\"02\":{\n\t\t\t\"04\":\"2\"\n\t\t},\n\t\t\"03\":{\n\t\t\t\"03\":\"3\"\n\t\t},\n\t\t\"04\":{\n\t\t\t\"02\":\"-2\",\n\t\t\t\"01\":\"-1\"\n\t\t},\n\t\t\"05\":{\n\t\t\t\"05\":\"5\"\n\t\t},\n\t\t\"06\":{\n\t\t\t\"06\":\"6\"\n\t\t},\n\t\t\"11\":{\n\t\t\t\"11\":\"11\"\n\t\t},\n\t\t\"99\":{\n\t\t\t\"99\":\"99\"\n\t\t}\t\t\t\t\n\t},\n\t\"toSystExt\":{\n\t\t\"1\":\"01\",\n\t\t\"2\":\"02\",\n\t\t\"3\":\"03\",\n\t\t\"-3\":\"03\",\n\t\t\"-1\":\"04\",\n\t\t\"-2\":\"04\",\n\t\t\"5\":\"05\",\n\t\t\"-5\":\"05\",\n\t\t\"6\":\"06\",\n\t\t\"-6\":\"06\",\n\t\t\"11\":\"11\",\n\t\t\"-11\":\"11\",\n\t\t\"99\":\"99\",\n\t\t\"-99\":\"99\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.url",
		"sValue": "{\n\t\"dev\": \"https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/Lazer.Public.Services_TEST_V1\/api\/\",\n\t\"test\": \"https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/Lazer.Public.Services_TEST_V1\/api\/\",\n\t\"uat\": \"https:\/\/ludik.ville.blainville.qc.ca\/Lazer.Public.Services_TEST_V1\/api\/\",\n\t\"prod\": \"\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.lazer.version",
		"sValue": "3",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.pg_message.code",
		"sValue": "{\"dev\":\"99999\", \"test\": \"99999\", \"uat\": \"73015\", \"prod\": \"73015\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "4",
		"sKey": "technical.client.somum.client_id",
		"sValue": "{\"dev\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"test\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"uat\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"prod\":\"68433fbb-afef-459e-aa6e-40ad6abbb6c3\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Bienvenue sur  la premi\\u00e8re version du nouveau portail citoyen B-CITI - Saint-Constant ! Gr\\u00e2ce \\u00e0 cet espace en ligne, vous serez inform\\u00e9 de l\\u2019actualit\\u00e9 municipale en temps r\\u00e9el en plus d\\u2019avoir facilement acc\\u00e8s \\u00e0 plusieurs services de la Ville en un seul clic. Plus besoin de vous d\\u00e9placer \\u00e0 l\\u2019h\\u00f4tel de ville; gr\\u00e2ce \\u00e0 ce nouveau portail, vous tenez votre ville au bout des doigts !\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"De votre ordinateur, tablette ou t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous abonner et \\\/ou consulter les derniers avis \\u00e9mis par la Ville;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"R\\u00e9pondre aux sondages;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Compl\\u00e9ter une requ\\u00eate ou signaler un bris;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Acc\\u00e9der \\u00e0 votre dossier personnel;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Consulter les diff\\u00e9rents outils num\\u00e9riques de la biblioth\\u00e8que.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"La Ville travaille fort pour vous fournir encore plus de services dans les prochains mois. Les r\\u00e9sidents b\\u00e9n\\u00e9ficieront entre autres gr\\u00e2ce \\u00e0 leur carte citoyenne, d\\u2019un acc\\u00e8s direct \\u00e0 leur dossier personnel et s\\u00e9curis\\u00e9, incluant leurs inscriptions aux activit\\u00e9s du Service des Loisirs, les derni\\u00e8res actualit\\u00e9s, les \\u00e9v\\u00e8nements de la Ville et encore plus!!!\"}]},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/utilisateur\\\/notifications\",\"img\":\"..\\\/img\\\/5\\\/mobile_info.jpg\",\"text\":\"Inscrivez-vous aux avis\"},\"promo2\":{\"url\":\"#\\\/contact\",\"img\":\"..\\\/img\\\/5\\\/vignette_request.jpg\",\"text\":\"Requ\\u00eate\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "activites.inscription",
		"sValue": "{\n\t\"url\": \"http:\/\/st-constant.zoneinscriptions.ca\",\n\t\"text\": {\n\t\t\"fre\": \"Inscrivez-vous aux activit\u00e9s offertes par la Ville de Saint-Constant\",\n\t\t\"eng\": \"Access the registration page\"\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "activites.page.header.text",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Pour vous inscrire aux activit\u00e9s offertes par la Ville de Saint-Constant, [cliquez ici.](http:\/\/st-constant.zoneinscriptions.ca)\",\r\n  \"eng\" : \"To register for the activities offered by the City of Saint-Constant, [click here.](http:\/\/st-constant.zoneinscriptions.ca)\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"home\",\"title\":{\"fre\":\"Plus d'informations sur B-CITI Saint-Constant\",\"eng\":\"Plus d'informations sur B-CITI Saint-Constant\"},\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_info.jpg\"},\"item2\":{\"id\":\"notifications\",\"title\":{\"fre\":\"Inscrivez-vous aux avis\",\"eng\":\"Inscrivez-vous aux avis\"},\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_notifications.jpg\"},\"item3\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Sondage\"},\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_surveys.jpg\"}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/bg_carte.jpg\"}},\"library\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_bg.jpg\"}},\"activity\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_bg.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/mobile_bg.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_login.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_accueil.jpg\"}},\"bibliotheque\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_library.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_profile.jpg\"}},\"renouvellement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_profile.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_profile.jpg\"}},\"inscription\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/photo_fond-loisirs.jpg\"}},\"alerte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_accueil.jpg\"}},\"avis\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_accueil.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_request.jpg\"}},\"consultations\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_survey.jpg\"}},\"sondage\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/background_survey.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-connexion-photo.jpg\"}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-connexion-photo2.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "barcodes.layout2listv2",
		"sValue": "{\r\n\t\"format\": [\"1d\"],\r\n\t\"type1d\": \"CODABAR\",\r\n\t\"posx1d\": -1.45,\r\n\t\"width1d\": 60}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "barcodes.list",
		"sValue": "[\"1d\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "barcodes.listv2",
		"sValue": "{\n\t\"format\": [\"1d\"],\n\t\"type1d\": \"CODABAR\",\n\t\"posx1d\": 0,\n\t\"width1d\": 92\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "bibliotheque.index",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Situ\\u00e9e dans le Quartier de la Gare, la Biblioth\\u00e8que de Saint-Constant vous offre plus de 65 000 documents pour r\\u00e9pondre \\u00e0 vos besoins de r\\u00e9f\\u00e9rence, de consultation ou tout simplement pour le plaisir de la lecture. La Biblioth\\u00e8que de Saint-Constant c\\u2019est aussi une foule d\\u2019activit\\u00e9s : heures du conte, ateliers de bricolage, conf\\u00e9rences et bien plus. L'abonnement \\u00e0 la biblioth\\u00e8que est gratuit pour les r\\u00e9sidents. \"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Le service \"},{\"type\":\"newtablink\",\"text\":\"PR\\u00caT NUM\\u00c9RIQUE.CA\",\"url\":\"www.numerique.ca\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" vous donne acc\\u00e8s \\u00e0 une collection de plus de 2 700 livres et documents num\\u00e9riques \\u00e0 t\\u00e9l\\u00e9charger gratuitement, tandis que l\\u2019outil Eureka vous permet de consulter des articles provenant de plus de 1000 journaux et p\\u00e9riodiques canadiens et internationaux. La version num\\u00e9rique de la c\\u00e9l\\u00e8bre encyclop\\u00e9die fran\\u00e7aise UNIVERSALIS, qui contient plus de 30 000 articles, 10 000 photographies, 400 cartes et 122 000 d\\u00e9finitions est de plus accessible aux citoyens.\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Coordonn\\u00e9es et heures d'ouverture de la biblioth\\u00e8que\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"121, rue Saint-Pierre, bureau 200\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Saint-Constant (Qu\\u00e9bec) J5A 2G9\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"T\\u00e9l. : 450 638-2010 poste 7233\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Heures d'ouverture (du 26 juin au 2 septembre)\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Lundi au mercredi: 13 h \\u00e0 20 h 30\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Jeudi: 9 h 30 \\u00e0 20 h 30\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vendredi: 13 h \\u00e0 20 h 30\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Samedi: 10 h 30 \\u00e0 15 h 30\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Dimanche: Ferm\\u00e9\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"buttonlink\",\"containerClass\":\"col-md-2\",\"class\":\"btn btn-success ng-binding\",\"style\":\"min-height: 56px;\",\"text\":\"Chercher, r\\u00e9server ou renouveler un livre\",\"url\":\"http:\\\/\\\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\\\/Regard\\\/default.aspx?Succ=000\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"buttonlink\",\"containerClass\":\"col-md-2\",\"class\":\"btn btn-success ng-binding\",\"style\":\"min-height: 56px;\",\"text\":\"S\\u2019inscrire aux activit\\u00e9s de la biblioth\\u00e8que\",\"url\":\"http:\\\/\\\/st-constant.zoneinscriptions.ca\\\/\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"buttonlink\",\"containerClass\":\"col-md-2\",\"class\":\"btn btn-success ng-binding\",\"style\":\"min-height: 56px;\",\"text\":\"Acc\\u00e9der aux Pr\\u00eats num\\u00e9riques\",\"url\":\"http:\\\/\\\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\\\/Regard\\\/default.aspx?Succ=000\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"buttonlink\",\"containerClass\":\"col-md-2\",\"class\":\"btn btn-success ng-binding\",\"style\":\"min-height: 56px;\",\"text\":\"Acc\\u00e9der au service Eureka\",\"url\":\"http:\\\/\\\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\\\/Regard\\\/default.aspx?Succ=000\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"buttonlink\",\"containerClass\":\"col-md-2\",\"class\":\"btn btn-success ng-binding\",\"style\":\"min-height: 56px;\",\"text\":\"Acc\\u00e9der au service UNIVERSALIS\",\"url\":\"http:\\\/\\\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\\\/Regard\\\/default.aspx?Succ=000\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"NULL\"},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Note : la carte citoyenne est requise pour les interactions avec la biblioth\\u00e8que. Pour obtenir votre carte, vous devez vous y pr\\u00e9senter, avec une carte d\\u2019identit\\u00e9, directement \\u00e0 la biblioth\\u00e8que ou aux loisirs situ\\u00e9s au Centre Municipal.\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "bibliotheque.indexv2",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Situ\u00e9e dans le Quartier de la Gare, la Biblioth\u00e8que de Saint-Constant vous offre plus de 65 000 documents pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins de r\u00e9f\u00e9rence, de consultation ou tout simplement pour le plaisir de la lecture. Acc\u00e9dez \u00e0 une collection de plus de 70 p\u00e9riodiques et DVD, et d\u00e9couvrez la richesse de nos collections en ligne ! C\u2019est aussi une foule d\u2019activit\u00e9s pour tous : heures du conte, ateliers de bricolage, conf\u00e9rences et bien plus. L'abonnement \u00e0 la biblioth\u00e8que est gratuit pour les r\u00e9sidents.  <br \/><br \/> <br \/> Le service [PR\u00caT NUM\u00c9RIQUE.CA](http:\/\/www.pretnumerique.ca\/) vous donne acc\u00e8s \u00e0 une collection de plus de 2 700 livres et documents num\u00e9riques \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger gratuitement, tandis que l\u2019outil Eureka vous permet de consulter des articles provenant de plus de 1000 journaux et p\u00e9riodiques canadiens et internationaux. La version num\u00e9rique de la c\u00e9l\u00e8bre encyclop\u00e9die fran\u00e7aise UNIVERSALIS, qui contient plus de 30 000 articles, 10 000 photographies, 400 cartes et 122 000 d\u00e9finitions est de plus accessible aux citoyens.  \\n  <br \/>  <br \/>  **Coordonn\u00e9es et heures d'ouverture de la biblioth\u00e8que**  \\n 121, rue Saint-Pierre, bureau 200  \\n Saint-Constant (Qu\u00e9bec) J5A 2G9  \\n T\u00e9l. : 450 638-2010 poste 7233  \\n  **Heures d'ouverture (du 26 juin au 2 septembre)**  \\n Lundi au mercredi: 13 h \u00e0 20 h 30  \\n Jeudi: 9 h 30 \u00e0 20 h 30  \\n Vendredi: 13 h \u00e0 20 h 30  \\n Samedi: 10 h 30 \u00e0 15 h 30  \\n Dimanche: Ferm\u00e9  <br \/> <br \/>  <br \/> <br \/> <div class=\\\"col-md-2\\\"   style=\\\"min-height:80px\\\"> <a  class=\\\"btn btn-success col-md-12\\\" href=\\\"http:\/\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\/Regard\/default.aspx?Succ=000\\\" target=\\\"_blank\\\">Chercher, r\u00e9server ou renouveler un livre<\/a> <\/div> <div class=\\\"col-md-2\\\" style=\\\"min-height:80px\\\"><a class=\\\"btn btn-success col-md-12\\\"  href=\\\"https:\/\/inscriptions.stcenligne.com\/LudikIC2Prod_EnLigne\/LibNet\/BrowserDetection\/DetectBrowser.fr.aspx\\\" target=\\\"_blank\\\">S'inscrire aux activit\u00e9s de la biblioth\u00e8que<\/a><\/div> <div class=\\\"col-md-2\\\" style=\\\"min-height:80px\\\"><a class=\\\"btn btn-success col-md-12\\\" href=\\\"http:\/\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\/Regard\/default.aspx?Succ=000\\\" target=\\\"_blank\\\">Acc\u00e9der aux Pr\u00eats num\u00e9riques<\/a><\/div> <div class=\\\"col-md-2\\\" style=\\\"min-height:80px\\\"><a class=\\\"btn btn-success\\\" href=\\\"http:\/\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\/Regard\/Pages\/Main\/Recherche\/Recherche.aspx\\\" target=\\\"_blank\\\">Acc\u00e9der au service Eureka<\/a><\/div> <div class=\\\"col-md-2\\\" style=\\\"min-height:80px\\\"><a class=\\\"btn btn-success col-md-12\\\" href=\\\"http:\/\/ezproxy.ville.saint-constant.qc.ca\/Regard\/Pages\/Main\/Recherche\/Recherche.aspx\\\" target=\\\"_blank\\\">Acc\u00e9der au service UNIVERSALIS<\/a><\/div> <br \/> <br \/> <br \/>  <br \/>  <br \/>Note : la carte citoyenne est requise pour les interactions avec la biblioth\u00e8que. Pour obtenir votre carte, vous devez vous y pr\u00e9senter, avec une carte d\u2019identit\u00e9, directement \u00e0 la biblioth\u00e8que ou aux loisirs situ\u00e9s au Centre Municipal.\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "bibliotheque.musthavecard",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\n\"fre\": {\n\"soustitre\": {\n\"texte\": \"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Ces donn\u00e9es seront valid\u00e9es ult\u00e9rieurement lors de votre visite \u00e0 la biblioth\u00e8que municipale ou au centre municipal\"\n},\n\"rappel\": {\n\"texte\": \"Rappel : si vous avez d\u00e9j\u00e0 une carte ou une carte de biblioth\u00e8que de la Ville de Saint-Constant, il vous suffit d'inscrire son num\u00e9ro sur la page <lier une carte> pour cr\u00e9er votre carte B-CITI automatiquement\"\n}\n}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.adhesionetape2v2",
		"sValue": "{\"aMembershipTableRolesToHide\" : [],       \"fre\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Les liens familiaux seront confirm\u00e9s et activ\u00e9s lors de votre passage aux Services Saint-Constant.\"      }    },    \"eng\": {      \"liendefamilletext\": {        \"texte\": \"Family links will be confirmed and activated during your visit at Saint-Constant Services.\"      }    }  }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.adhesionetape3",
		"sValue": "{  \"fre\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Prenez un rendez-vous avec Services Saint-Constant, \u00e0 l'h\u00f4tel de ville, afin de cr\u00e9er votre carte B-CITI.\"    }  },  \"eng\": {    \"soustitre\": {      \"texte\": \"Make an appointment with Saint-Constant Services, at City Hall, in order to create your B-CITI card.\"    }  }}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v2",
		"sValue": "{ \r\n\r\n  \"fre\":[\r\n      {\r\n        \"type\": \"text\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Afin d\u2019obtenir votre carte citoyenne, vous devez avoir en main une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 avec photo ainsi qu\u2019une preuve de r\u00e9sidence \u00e9mise dans les six derniers mois.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"text\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"bold\",\r\n            \"text\": \"Vous devez vous pr\u00e9senter avec ces documents dans un des \u00e9tablissements suivants :\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"oList\",\r\n        \"content\": [\r\n          [\r\n            {\r\n              \"type\": \"simple\",\r\n              \"text\": \"\u00c0 la biblioth\u00e8que municipale, 121, rue Saint-Pierre\"\r\n            }\r\n          ],\r\n          [\r\n            {\r\n              \"type\": \"simple\",\r\n              \"text\": \"Au Centre municipal, 160, boulevard Monchamp\"\r\n            }\r\n          ]\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"hint\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"* Prendre note que chaque membre d\u2019une famille doit se procurer sa propre carte.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"oImage\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"col\": \"col-md-6\",\r\n            \"url\": \"..\/img\/5\/stConstLibrary.jpg\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"col\": \"col-md-6\",\r\n            \"url\": \"..\/img\/5\/stConstCityHall.jpg\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      }\r\n    ]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{ \r\n\r\n  \"fre\":{\r\n    \"pagecontent\" : [\r\n      {\r\n        \"type\": \"text\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Afin d\u2019obtenir votre carte citoyenne, vous devez avoir en main une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 avec photo ainsi qu\u2019une preuve de r\u00e9sidence \u00e9mise dans les six derniers mois.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"text\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"bold\",\r\n            \"text\": \"Vous devez vous pr\u00e9senter avec ces documents dans un des \u00e9tablissements suivants :\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"oList\",\r\n        \"content\": [\r\n          [\r\n            {\r\n              \"type\": \"simple\",\r\n              \"text\": \"\u00c0 la biblioth\u00e8que municipale, 121, rue Saint-Pierre\"\r\n            }\r\n          ],\r\n          [\r\n            {\r\n              \"type\": \"simple\",\r\n              \"text\": \"Au Centre municipal, 160, boulevard Monchamp\"\r\n            }\r\n          ]\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"hint\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"* Prendre note que chaque membre d\u2019une famille doit se procurer sa propre carte.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      },\r\n      {\r\n        \"type\": \"oImage\",\r\n        \"content\": [\r\n          {\r\n            \"col\": \"col-md-6\",\r\n            \"url\": \"..\/img\/5\/stConstLibrary.jpg\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"col\": \"col-md-6\",\r\n            \"url\": \"..\/img\/5\/stConstCityHall.jpg\"\r\n          }\r\n        ]\r\n      }\r\n      ],\r\n    \"modalcontent\" : []\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.background.image.header",
		"sValue": "img\/5\/bg_carte.jpg",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{  \n\t\"carte\": {    \n\t\t\"url\": \"..\/img\/5\/CarteCitoyenne.jpg\",\n\t\t\"width\": 150  \n\t}  \n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.prefix",
		"sValue": "{\"prefix\":\"0\",\"codewithprefixlength\" : 9}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.prefixtext",
		"sValue": "{\"prefix\":\"0\", \"bShowPrefixUser\":false}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.template",
		"sValue": "Constant",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "cartes.validation",
		"sValue": "{\"regex\":\"^(0)?[0-9]{8}$\"}\r\n",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"\",\"eng\":\"\"},\"aModules\":[\"infoPers\",\"userRequetes\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "city.config",
		"sValue": "{\"Activity\":\"Lazer\",\"Library\":\"Lazer\",\"UserRelations\":{\"read\":\"Bciti\",\"create\":\"Bciti\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"Carte\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\",\"update\":\"Lazer\",\"delete\":\"Lazer\"},\"SystExt\":{\"read\":\"Lazer\",\"create\":\"Lazer\",\"import\":\"Lazer\"},\"BlocInformation\":\"Lazer\",\"UserSearch\":\"Bciti\",\"UserPhoto\":\"Bciti\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Saint-Constant",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{ \r\n  \"fre\": {\r\n    \"sTitle\": \"Services Ville de Saint-Constant\",\r\n    \"sContent\": [\r\n      [\r\n        \"H\u00f4tel de ville de Saint-Constant (r\u00e9ception)\",\r\n        \"147, rue Saint-Pierre\",\r\n        \"(450) 638 2010\",\r\n        \"communication@ville.saint-constant.qc.ca\",\r\n        \"Heures d\u2019ouverture :\",\r\n        \"Lundi au jeudi : 8 h 30 \u00e0 midi et de 13 h \u00e0 16 h 30\",\r\n        \"Vendredi : 8 h 30 \u00e0 13 h\"\r\n      ]\r\n    ]\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"sTitle\": \"Saint-Constant City Services\",\r\n    \"sContent\": [\r\n      [\r\n        \"Saint-Constant (lobby)\",\r\n        \"147,Saint-Pierre Street\",\r\n        \"(450) 638 2010\",\r\n        \"communication@ville.saint-constant.qc.ca\",\r\n        \"Opening hours:\",\r\n        \"Mon to Thurs: 8h30 to noon and from 13h to 16h30\",\r\n        \"Friday: 8h30 to 13h\"\r\n      ]\r\n    ]\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\r\n\t\"famille\"  :  {\r\n\t\t\"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\t\"test\": \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\t\"uat\": \"testfamille@saint-constant.ca\",\r\n\t\t\"prod\": \"loisirs@ville.saint-constant.ca\"\r\n\t},\r\n\t\"dev\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"test\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"uat\" : \"noreply.bciti@gmail.com\",\r\n\t\"prod\" : \"noreply.bciti@gmail.com\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "email.header.bcitilogo",
		"sValue": "{\"url\":\"img\\\/logo_bciti.png\",\"width\":120,\"height\":37,\"alt\":\"B-CITI\",\"style\":\"margin: 0 auto\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"width\":270,\"height\":65,\"alt\":\"St-Constant\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"sAdresseLettre\",\"sCode\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"iDateNaissance\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sIdentifiant\",\"sValidationCourriel\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.379181\",\"dLongitude\":\"-73.56449129999999\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "id",
		"sValue": "5",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"alt\":\"Saint-Constant\",\"height\":40},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"alt\":\"Saint-Constant\",\"height\":40}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.saint-constant.qc.ca\\\/\",\"alt\":\"Saint-Constant\",\"height\":60},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.saint-constant.qc.ca\\\/\",\"alt\":\"Saint-Constant\",\"height\":60}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/5\/Page-connexion-logo-blanc.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.saint-constant.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Saint-Constant\",\n\t\t\"height\": 95\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/5\/Page-connexion-logo-blanc.png\",\n\t\t\"href\": \"http:\/\/www.ville.saint-constant.qc.ca\/\",\n\t\t\"alt\": \"Saint-Constant\",\n\t\t\"height\": 95\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"height\":60},\"eng\":{\"url\":\"img\\\/5\\\/Page-accueil-logo.png\",\"height\":60}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "pdfcards.logo",
		"sValue": "{\n\"url\":\"img\/5\/Page-accueil-logo.png\",\n\"height\": 60,\n\"posX\": 65,\n\"posY\": 2\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "pdfcards.pdflayouttype",
		"sValue": "2",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.lazer.auth",
		"sValue": "{\t\t\n\t\"user\":\"STCLAZER\",\n\t\"pass\":\"5tcLaz3r\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.lazer.citycase",
		"sValue": "none",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.lazer.photo",
		"sValue": "{\n\t\"baseurl\": \"http:\/\/photoludik.saint-constant.ca\/photo\/\",\n\t\"extension\": \".JPG\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.lazer.url",
		"sValue": "{\n\t\"dev\": \"https:\/\/inscriptions.stcenligne.com\/LazerPublicServices_TEST\/\",\n\t\"test\": \"https:\/\/inscriptions.stcenligne.com\/LazerPublicServices_TEST\/\",\n\t\"uat\": \"https:\/\/inscriptions.stcenligne.com\/LazerPublicServices_TEST\/\",\n\t\"prod\": \"https:\/\/inscriptions.stcenligne.com\/LazerPublicServices_PROD\/\"\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.lazer.version",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "5",
		"sKey": "technical.client.pg_message.code",
		"sValue": "{\"dev\":\"99999\", \"test\": \"99999\", \"uat\": \"67035\", \"prod\": \"67035\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Achat en ligne des droits de stationnement de l'Universit\\u00e9 de Sherbrooke\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"L\\u2019Universit\\u00e9 de Sherbrooke encourage la mobilit\\u00e9 durable en incitant la communaut\\u00e9 universitaire \\u00e0 choisir des modes de transport actifs, tels la marche ou le v\\u00e9lo, le transport en commun ou le covoiturage afin de diminuer votre empreinte \\u00e9cologique et contribuer \\u00e0 r\\u00e9duire l\\u2019\\u00e9mission de gaz \\u00e0 effet de serre.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Avant de vous procurer un permis de stationnement, vous devez :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\"Visiter la section consacr\\u00e9e \\u00e0 la\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\\\/developpement-durable\\\/campus\\\/transport\\\/\",\"urltext\":\"mobilit\\u00e9 durable\",\"newtab\":1},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" du site Internet de l\\u2019Universit\\u00e9 de Sherbrooke.\"}],[{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\"Consulter le programme de \",\"urltext\":\"compensation CO2 ECOTIERRA - UdeS.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\\\/developpement-durable\\\/campus\\\/ges\\\/compensation\\\/\",\"newtab\":1}],[{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\"Consulter le plan du \",\"urltext\":\"Campus principal\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\\\/admission\\\/fileadmin\\\/sites\\\/admission\\\/documents\\\/nous_joindre\\\/plan-campus-principal-usherbrooke-FR-10-2016.pdf\",\"newtab\":1},{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\" du \",\"urltext\":\"Parc Innovation-ACELP\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\\\/admission\\\/fileadmin\\\/sites\\\/admission\\\/documents\\\/nous_joindre\\\/plan-Parc-Innovation-ACELP-FR-11-2016.pdf\",\"newtab\":1},{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\" ou du\",\"urltext\":\"Campus de la sant\\u00e9\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\\\/admission\\\/fileadmin\\\/sites\\\/admission\\\/documents\\\/nous_joindre\\\/plan-campus-de-la-sante-05-2015_FR.jpg\",\"newtab\":1},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" pour choisir un emplacement.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Notez votre num\\u00e9ro de plaque d\\u2019immatriculation. Utiliser la plaque de votre v\\u00e9hicule (sans espace) et non pas votre certificat d\\u2019immatriculation.\"}]]},{\"type\":\"oImage\",\"content\":[{\"link\":\"..\\\/img\\\/6\\\/permit-licence-plate.jpg\",\"col\":\"col-md-offset-2 col-md-8\",\"url\":\"..\\\/img\\\/6\\\/permit-licence-plate.jpg\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous pouvez enregistrer jusqu\\u2019\\u00e0 trois v\\u00e9hicules (incluant les motocyclettes) sur un permis. Ces v\\u00e9hicules ne peuvent se trouver en m\\u00eame temps sur le campus.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Votre demande de permis sera trait\\u00e9e dans les 2 jours ouvrables. Vous recevrez un courriel de confirmation vous informant du statut (approuv\\u00e9, en attente ou refus\\u00e9) de votre demande.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Conform\\u00e9ment au mode de paiement que vous avez choisi et qui figure \\u00e0 votre dossier, nous effectuerons le pr\\u00e9l\\u00e8vement des sommes dues une fois la demande approuv\\u00e9e.\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":\"\"},{\"type\":\"hr\",\"content\":\"\"},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/stationnement\\\/abonnement\\\/demande\",\"img\":\"..\\\/img\\\/6\\\/permit-application.png\",\"text\":\"Demander un permis\"},\"promo2\":{\"url\":\"#\\\/utilisateur\\\/vehicule\",\"img\":\"..\\\/img\\\/6\\\/vehicles.png\",\"text\":\"Mes v\\u00e9hicules\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\n\t\"home\": {\n\t\t\t\"item1\": {\"id\": \"home\", \"title\":{\"fre\":\"Accueil\",\"eng\":\"Home\"}, \"url\": \"img\/6\/mobile_home.jpg\", \"width\": 100}\n\t},\n\t\"me\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/6\/mobile_me.jpg\" }\n\t},\n\t\"notice\": {\n\t\t\"item1\": { \"url\": \"img\/6\/mobile_notice.jpg\" }\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\n    \"login\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"politiques\": {\n    \t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"accueil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"profil\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"service\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"alerte\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"contact\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"stationnement\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    },\n    \"admin\": {\n\t\t\"item\": {\n\t        \"url\": \"..\/img\/6\/background_usherbrooke.jpg\"\n\t    }\n    }\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"Informations personnelles\",\"eng\":\"Personal information\"},\"aModules\":[\"infoPers\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Paiement\",\"eng\":\"Payment\"},\"aModules\":[\"payment\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Permis\",\"eng\":\"Permit\"},\"aModules\":[\"permit-application\",\"permit-subscription\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"V\\u00e9hicules\",\"eng\":\"Vehicles\"},\"aModules\":[\"vehicle\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Requ\\u00eate\",\"eng\":\"Request\"},\"aModules\":[\"userRequetes\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Sherbrooke",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\":{\"sTitle\":\"Le Centre de gestion des d\\u00e9placements est situ\\u00e9 au Pavillon multifonctionnel, local B5-0007.\",\"sContent\":[[\"Les heures d'ouverture sont :\",\"lundi, mercredi, jeudi : 8 h \\u00e0 12 h et de 13 h \\u00e0 16 h\",\"mardi :  13 h \\u00e0 16 h\",\"vendredi : F E R M \\u00c9\",\"T\\u00e9l\\u00e9phone : 819 821-8000, poste 63695\",\"\",\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\"famille\":{\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"prod\":\"noreplybciti@bciti.info\"},\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"Stationnement@USherbrooke.ca\",\"prod\":\"Stationnement@USherbrooke.ca\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "email.header.bcitilogo",
		"sValue": "{\"url\":\"img\\\/logo_bciti.png\",\"width\":120,\"height\":37,\"alt\":\"B-CITI\",\"style\":\"margin: 0 auto\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/6\/color_logo_usherbrooke.png\",\"width\":222,\"height\":62,\"alt\":\"Universit\u00e9 de Sherbrooke\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"sIdentificationNumber\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.378733\",\"dLongitude\":\"-71.929384\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "id",
		"sValue": "6",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "invoice.identification_number.value",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"sName\":\"Num\\u00e9ro de TPS\",\"sNumber\":\"888188661 RT0001\"},{\"sName\":\"Num\\u00e9ro de TVQ\",\"sNumber\":\"1208909785 TQ0001\"}],\"eng\":[{\"sName\":\"GST number\",\"sNumber\":\"888188661 RT0001\"},{\"sName\":\"HST number\",\"sNumber\":\"1208909785 TQ0001\"}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "login.syst_ext_provider.list",
		"sValue": "[\"cas\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/6\\\/color_logo_usherbrooke.png\",\"href\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\",\"alt\":\"USherbrooke\",\"height\":48},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/6\\\/color_logo_usherbrooke.png\",\"href\":\"https:\\\/\\\/www.usherbrooke.ca\",\"alt\":\"USherbrooke\",\"height\":48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/6\/white_logo_usherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.usherbrooke.ca\",\n\t\t\"alt\": \"USherbrooke\",\n\t\t\"height\": 48\n\t},\n\t\"eng\": {\n\t\t\"url\": \"..\/img\/6\/white_logo_usherbrooke.png\",\n\t\t\"href\": \"https:\/\/www.usherbrooke.ca\",\n\t\t\"alt\": \"USherbrooke\",\n\t\t\"height\": 48\n\t}\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\\\/6\\\/color_logo_usherbrooke.png\",\"height\":48},\"eng\":{\"url\":\"img\\\/6\\\/color_logo_usherbrooke.png\",\"height\":48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "parking.spreedly.gateway.token",
		"sValue": "8p6iCEUVE6aqROZL0k4JVAk50LA",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "permit.application.simultaneous_per_permit.max",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "permit.spreedly.gateway.token",
		"sValue": "8p6iCEUVE6aqROZL0k4JVAk50LA",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "user.profile.header.text",
		"sValue": "{\"fre\":\"Les modifications effectu\\u00e9es sur B-CITI ne sont pas r\\u00e9percut\\u00e9es sur le compte de l'Universit\\u00e9 de Sherbrooke\",\"eng\":\"Les modifications effectu\\u00e9es sur B-CITI ne sont pas r\\u00e9percut\\u00e9es sur le compte de l'Universit\\u00e9 de Sherbrooke\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "6",
		"sKey": "user.role.type.list",
		"sValue": "[7,8,9]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Soucieuse de vous offrir les meilleurs services possibles, la Ville de Saint-Lambert est fi\\u00e8re d\\u2019innover en devenant une ville plus intelligente gr\\u00e2ce \\u00e0 B-CITI.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI est une plateforme unique vous permettant d\\u2019avoir acc\\u00e8s en ligne au m\\u00eame endroit \\u00e0 une panoplie de services courants. De votre ordinateur, de votre tablette ou de votre t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Obtenir ou renouveler votre carte citoyen et celles de votre famille;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler vos abonnements (piscine, tennis, biblioth\\u00e8que, etc.) et ceux de votre famille;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Nous signaler un probl\\u00e8me non urgent;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Nous donner votre avis en r\\u00e9pondant aux sondages et aux consultations en ligne;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Recevoir des avis et des nouvelles importantes.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Ainsi, il n\\u2019est dor\\u00e9navant plus n\\u00e9cessaire de vous d\\u00e9placer en personne pour tous ces services. Faites-les peu importe o\\u00f9 vous vous trouvez et peu importe l\\u2019heure du jour.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI, c\\u2019est comme avoir votre ville au bout des doigts!\"}]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" B-CITI, une carte intelligente transactionnelle et interactive.\"}]},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/consulter\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Ma carte citoyen\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"..\\\/img\\\/7\\\/vignette_renewal.jpg\",\"text\":\"G\\u00e9rer mes abonnements\"}}}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Always eager to offer you the best possible services, the City of Saint-Lambert is proud to innovate by now becoming a \\u201csmarter\\u201d city, thanks to B-CITI.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI\\u00a0is a unique transactional platform\\u00a0that gives you one-stop online access to a wide range of current services. From your computer, tablet, or smart phone, you can now:\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Obtain or renew your Resident\\u2019s Card and those of your family members;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Take out a membership or renew your current memberships (swimming pool, tennis courts, library, etc.) and those of your family members;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Notify us of non-urgent problems;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Give us your opinions by answering surveys and participating in online consultations;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Receive notices and important news bulletins.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"In other words, you no longer need to show up in person to benefit from all these services.  You can now access them all online, no matter where you are or what time it is.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI, means having your city at your fingertips!\"}]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" Which stands for \\u201cCarte intelligente transactionnelle et interactive\\u201d or transactional, interactive smart card\"}]},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/consulter\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Citizen's card\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"..\\\/img\\\/7\\\/vignette_renewal.jpg\",\"text\":\"Managing my memberships\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "activites.page.header.text",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"L\u2019inscription aux activit\u00e9s de loisirs est offerte en ligne. Bien que vous puissiez proc\u00e9der \u00e0 des recherches dans le site d'inscription en ligne, pour une vue d\u2019ensemble des activit\u00e9s propos\u00e9es, nous vous invitons \u00e0 consulter le plus r\u00e9cent programme de loisirs disponible dans la section Publications.  \\n  \\n Avant de commencer votre inscription, assurez-vous d'avoir en main :  \\n  * La carte citoyen de chaque personne \u00e0 inscrire;  \\n  * une carte de cr\u00e9dit Visa ou Mastercard valide.  \\n  \\nVisitez-le d\u00e8s maintenant \u00e0 [ludik.maville.net.](http:\/\/ludik.maville.net\/StLambert-LudikIC2Prod_Enligne)\",\r\n  \"eng\" : \"You have the option of registering online for leisure activities. While you can perform searches in the online site, if you\u2019re looking for an overview of all the activities offered, we recommend that you refer to the latest Leisure \u00e0 la carte program in the Publications section.  \\n  \\n Make sure you have the following in hand before you register:  \\n * The carte citoyen (citizen\u2019s card) of each person you are registering; \\n * A valid Visa or MasterCard credit card. \\n  \\nConsult the registration site now at [ludik.maville.net.](http:\/\/ludik.maville.net\/StLambert-LudikIC2Prod_Enligne)\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"home\",\"title\":{\"fre\":\"Plus d\\u2019informations sur B-CITI Saint-Lambert\",\"eng\":\"More informations about Saint-Lambert B-CITI\"},\"url\":\"img\\\/7\\\/mobile_home.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Survey\"},\"url\":\"img\\\/1\\\/mobile_home_survey.jpg\",\"width\":100}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/7\\\/mobile_me.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/7\\\/mobile_notice.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/connexion_web.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/accueil_web.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/mon_profil_web.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/services_web.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/background_request.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/ma_carte_web.jpg\"}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/administration_web.jpg\"}},\"renouvellement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/ma_carte_web.jpg\"}},\"bibliotheque\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/services_web.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "bibliotheque.index",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Une foule de services de la bibliothe\\u0300que vous est offerte en ligne a\\u0300 travers son catalogue :\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Faites des recherches parmi tous les documents de la collection de la bibliothe\\u0300que et connaissez leur e\\u0301tat de disponibilite\\u0301.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Acce\\u0301dez a\\u0300 votre dossier personnel ou\\u0300 vous pouvez consulter vos emprunts, les renouveler et re\\u0301server de nouveaux livres.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Consultez plusieurs ressources en ligne telles que dictionnaires, bases de donne\\u0301es, listes de suggestions de lecture, etc.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Empruntez des livres et des magazines nume\\u0301riques.\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Visitez le catalogue d\\u00e8s maintenant \\u00e0 \"},{\"type\":\"link\",\"text\":\"bibliotheque.saint-lambert.ca\",\"url\":\"http:\\\/\\\/bibliotheque.saint-lambert.ca\"}]}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"The library offers you a wide range of online services through its catalogue:\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Perform searches in all the documents in the library collection and find out whether they\\u2019re available.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Access your personal file, where you can see and renew your loans as well as reserve new books.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Consult numerous online resources such as dictionaries, databases, and reading list suggestions.\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Borrow digital books and magazines..\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Consult the catalogue now at \"},{\"type\":\"link\",\"text\":\"bibliotheque.saint-lambert.ca\",\"url\":\"http:\\\/\\\/bibliotheque.saint-lambert.ca\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "bibliotheque.indexv2",
		"sValue": "{\"fre\":\"Une foule de services de la bibliothe&#768;que vous est offerte en ligne \\u00e0 travers son catalogue :  \\n  * Faites des recherches parmi tous les documents de la collection de la biblioth\\u00e8que et connaissez leur \\u00e9tat de disponibilit\\u00e9. \\n * Acc\\u00e9dez \\u00e0 votre dossier personnel o\\u00f9 vous pouvez consulter vos emprunts, les renouveler et r\\u00e9server de nouveaux livres. \\n * Consultez plusieurs ressources en ligne telles que dictionnaires, bases de donn\\u00e9es, listes de suggestions de lecture, etc. \\n * Empruntez des livres et des magazines num\\u00e9riques. \\n \\nVisitez le catalogue d\\u00e8s maintenant \\u00e0 [bibliotheque.saint-lambert.ca](http:\\\/\\\/bibliotheque.saint-lambert.ca)\",\"eng\":\"The library offers you a wide range of online services through its catalogue:  \\n  * Perform searches in all the documents in the library collection and find out whether they\\u2019re available. \\n * Access your personal file, where you can see and renew your loans as well as reserve new books. \\n * Consult numerous online resources such as dictionaries, databases, and reading list suggestions. \\n * Borrow digital books and magazines. \\n \\nConsult the catalogue now at [bibliotheque.saint-lambert.ca](http:\\\/\\\/bibliotheque.saint-lambert.ca)\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "bibliotheque.musthavecard",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\"fre\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Puis, rendez-vous \\u00e0 l\\u2019h\\u00f4tel de ville, \\u00e0 la biblioth\\u00e8que ou au centre de loisirs pour faire activer votre carte citoyen. \\u003Cbr \\\/\\u003EAssurez-vous d\\u2019avoir une preuve d\\u2019identit\\u00e9 et de r\\u00e9sidence avec vous. Le pr\\u00e9pos\\u00e9 vous la demandera pour valider votre demande.\"},\"rappel\":{\"texte\":\"Rappel : Si vous avez d\\u00e9j\\u00e0 une carte citoyen, il vous suffit d'inscrire son num\\u00e9ro dans la page Lier une carte pour cr\\u00e9er automatiquement votre carte citoyen.\"}},\"eng\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Please enter the personal information requested below. All you have to do next is go to City Hall, the library or the recreation centre to have your resident\\u2019s card activated.\\nBe sure to take a piece of photo ID and proof of residency with you. The clerk will ask to see these documents to validate your application.\"},\"rappel\":{\"texte\":\"Reminder: If you already have a Resident\\u2019s Card, simply enter the number of your card on the Linking a card page on the B-CITI website to create your resident\\u2019s card automatically. \"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{\"carte\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/pictogram_card.jpg\",\"width\":150},\"fre\":{\"texte\":\"Si vous d\\u00e9tenez d\\u00e9j\\u00e0 une carte citoyen de la Ville de Saint-Lambert, veuillez entrer l'identifiant \\u00e0 14 chiffres se trouvant sur votre carte, sous le code barre. Cela vous permettra de renouveler votre carte en ligne et d'acc\\u00e9der aux services de la ville. \\u003Cbr \\\/\\u003E\\u003Cbr \\\/\\u003ENous vous invitons \\u00e0 r\\u00e9p\\u00e9ter la m\\u00eame op\\u00e9ration pour tous les membres de votre famille, car chaque personne doit avoir sa propre carte pour b\\u00e9n\\u00e9ficier des services.\"},\"eng\":{\"texte\":\"If you already have a Resident\\u2019s Card from the City of Saint-Lambert, please enter the 14-digit identifier found on your card under the barcode. This will allow you to renew your card online and access the City\\u2019s various services.\\u003Cbr \\\/\\u003E\\u003Cbr \\\/\\u003EPlease repeat the same process for all members of your family, as each person must have his or her own card to benefit from the services offered.\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "cartes.renouvellement",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Voyez en un clin d\\u2019\\u0153il tous vos abonnements actuels et ceux qui vous sont offerts. Il devient ainsi si facile de les renouveler ou d\\u2019adh\\u00e9rer \\u00e0 de nouveaux!\"}]},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"br\",\"text\":null}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"See all your current memberships at a glance and others that are available to you. It\\u2019s so easy to renew memberships or take out new ones!\"}]},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"br\",\"text\":null}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Saint-Lambert",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/7\/color_logo_st_lambert.png\",\"width\":150,\"height\":206,\"alt\":\"St-Lambert\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"iUniversalAccessibilityType\",\"iSchoolingType\",\"sHomeLanguage\",\"sProfession\",\"iDateNaissance\",\"sValidationCourriel\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.492034\",\"dLongitude\":\"-73.504175\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "id",
		"sValue": "7",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/card_logo.png\",\"alt\":\"Saint-Lambert\",\"height\":50},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/card_logo.png\",\"alt\":\"Saint-Lambert\",\"height\":50}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\t\"fre\": {\t\t\"url\": \"..\/img\/7\/color_logo_st_lambert.png\",\t\t\"href\": \"http:\/\/www.saint-lambert.ca\",\t\t\"alt\": \"Saint-Lambert\",\t\t\"height\": 80\t},\t\"eng\": {\t\t\"url\": \"..\/img\/7\/color_logo_st_lambert.png\",\t\t\"href\": \"http:\/\/www.saint-lambert.ca\",\t\t\"alt\": \"Saint-Lambert\",\t\t\"height\": 80\t}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/color_logo_st_lambert.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.saint-lambert.ca\",\"alt\":\"Saint-Lambert\",\"height\":90},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/7\\\/color_logo_st_lambert.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.saint-lambert.ca\",\"alt\":\"Saint-Lambert\",\"height\":90}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/7\/color_logo_st_lambert.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/7\/color_logo_st_lambert.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "messages.page.header.textv2",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": \"En marchant sur la rue, vous remarquez un feu de circulation br\u00fbl\u00e9, un nid-de-poule ou un graffiti. Prenez-le en photo et signalez-nous-le en remplissant le formulaire ci-dessous.   \\n  \\n Limitez-vous \u00e0 des probl\u00e8mes non urgents et sans risque pour la s\u00e9curit\u00e9 de la population. Dans le doute, communiquez avec le 911.   \\n  \\n Le probl\u00e8me s\u2019inscrira instantan\u00e9ment parmi les requ\u00eates que nous avons \u00e0 traiter. Vous pourrez ensuite suivre la progression de son traitement jusqu\u2019\u00e0 sa r\u00e9solution.\",\r\n  \"eng\": \"You\u2019re strolling along the street and notice a burnt-out traffic light, a pothole or graffiti. Snap a picture of it and report it to us by filling out the form below. \\n  \\n Please report only non-urgent issues where public safety is not at risk. When in doubt, call 911. \\n  \\n The issue will immediately be added to our list of work orders. You can track the status of your report at each stage until the issue is resolved.\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "notices.page.header.text",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\" : \"Nous vous offrons la possibilit\u00e9 de recevoir directement nos avis publi\u00e9s sur B-CITI. Ces avis concernent des situations exceptionnelles ou des rappels pertinents sur nos activit\u00e9s.\",\r\n  \"eng\" : \"\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "7",
		"sKey": "technical.client.pg_message.code",
		"sValue": "{\r\n  \"dev\": \"99999\",\r\n  \"test\": \"99999\",\r\n  \"uat\": \"58012\",\r\n  \"prod\": \"58012\"\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n  \"fre\": [\n    {\n      \"type\": \"text\",\n      \"content\": [\n        {\n          \"type\": \"simple\",\n          \"text\": \"La Municipalit\u00e9 a joint les rangs des villes intelligentes et innovantes par l'utilisation de B-CITI, un portail citoyen, adapt\u00e9 \u00e0 tous types d'appareils mobiles, permettant un acc\u00e8s facile \u00e0 plusieurs services en ligne par le biais d\u2019une plateforme multicanaux afin de simplifier les op\u00e9rations et transactions.\"\n        }\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"text\",\n      \"content\": [\n        {\n          \"type\": \"simple\",\n          \"text\": \"De votre ordinateur, tablette ou t\u00e9l\u00e9phone intelligent, inscrivez-vous pour avoir acc\u00e8s \u00e0 ces services en ligne qui seront progressivement offerts :\"\n        }\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"uList\",\n      \"content\": [\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Consultations publiques et sondages\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Requ\u00eate et signalement d\u2019une situation non urgente\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Syst\u00e8me d\u2019alertes automatis\u00e9es en cas de mesures d'urgence ou de situations prioritaires\"\n          }\n        ]\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"text\",\n      \"content\": [\n        {\n          \"type\": \"simple\",\n          \"text\": \"... et \u00e9ventuellement pouvoir :\"\n        }\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"uList\",\n      \"content\": [\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Obtenir une carte citoyenne donnant l\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les services, activit\u00e9s et programmes\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Lier toutes les cartes des membres de la famille sous le m\u00eame nom\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Modifier les renseignements personnels (changement d\u2019adresse ou num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone)\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"S\u2019inscrire et acquitter les couts pour les activit\u00e9s et cours (loisirs sportifs, r\u00e9cr\u00e9atifs et culturels)\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"Inscrire les enfants et acquitter les couts des camps de jour\"\n          }\n        ],\n        [\n          {\n            \"type\": \"simple\",\n            \"text\": \"S\u2019abonner \u00e0 la biblioth\u00e8que et valider annuellement son lieu de r\u00e9sidence\"\n          }\n        ]\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"promo\",\n      \"content\": {\n        \"promo1\": {\n          \"url\": \"#\/contact\",\n          \"img\": \"images\/home\/requete.jpg\",\n          \"text\": \"Requ\u00eate\"\n        },\n        \"promo2\": {\n          \"url\": \"#\/consultations\",\n          \"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n          \"text\": \"Consultation citoyenne\"\n        }\n      }\n    }\n  ],\n  \"eng\": [\n    {\n      \"type\": \"promo\",\n      \"content\": {\n        \"promo1\": {\n          \"url\": \"#\/contact\",\n          \"img\": \"images\/home\/requete.jpg\",\n          \"text\": \"Request\"\n        },\n        \"promo2\": {\n          \"url\": \"#\/consultations\",\n          \"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n          \"text\": \"Citizen Consultation\"\n        }\n      }\n    }\n  ]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "activites.inscription",
		"sValue": "{\r\n  \"url\": \"https:\/\/www.sport-plus-online.com\/PrmsINSC\/Pages\/Accueil.aspx?VirId=156&ArrId=213\",\r\n  \"text\": {\r\n    \"fre\": \"Inscrivez-vous aux activit\u00e9s offertes par la Ville de Saint-Constant\",\r\n    \"eng\": \"\"\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"home\",\"title\":{\"fre\":\"Bienvenue sur B-CITI\",\"eng\":\"Welcome to B-CITI\"},\"url\":\"ca\\\/images\\\/home\\\/mobile_home_phone.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Survey\"},\"url\":\"ca\\\/images\\\/home\\\/mobile_home_survey.jpg\",\"width\":100}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/8\\\/mobile_me.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/8\\\/background_notice_mobile.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_kb.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_accueil.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_accueil.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_profil.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/abonnements.jpg\"}},\"alerte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/avis.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_requete.jpg\"}},\"stationnement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_saint_basile_le_grand.jpg\"}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_saint_basile_le_grand.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/background_carte.jpg\"}},\"banqueconnaissance\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/banqueconnaissance.jpg\"}},\"consultations\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/consultations.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "barcodes.list",
		"sValue": "[\"2d\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[\r\n\t{\r\n\t\t\"sTitle\": {\r\n\t\t\t\"fre\": \"\",\r\n\t\t\t\"eng\": \"\"\r\n\t\t},\r\n\t\t\"aModules\": [\r\n\t\t\t\"infoPers\",\r\n\t\t\t\"userRelations\",\r\n                        \"userRequetes\"\r\n\t\t]\r\n\t}\r\n]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Saint-Basile-le-Grand",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/8\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\"width\":222,\"height\":55,\"alt\":\"St-Basile-le-Grand\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"sAdresseLettre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"iDateNaissance\",\"sValidationCourriel\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.required",
		"sValue": "{\r\n  \"aBase\": [\r\n    \"sNomSecondaire\",\r\n    \"sNomPrimaire\",\r\n    \"iDateNaissance\",\r\n    \"sIdentifiantCourriel\",\r\n    \"sAdresseVille\",\r\n    \"sNumeroTelPrimaire\"\r\n  ],\r\n  \"aBlocs\": []\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.521889\",\"dLongitude\":\"-73.285407\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "id",
		"sValue": "8",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/8\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\r\n    \"href\": \"http:\/\/www.ville.saint-basile-le-grand.qc.ca\",\r\n    \"alt\": \"Saint-Basile-le-Grand\",\r\n    \"height\": 105\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/8\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\r\n    \"href\": \"http:\/\/www.ville.saint-basile-le-grand.qc.ca\",\r\n    \"alt\": \"Saint-Basile-le-Grand\",\r\n    \"height\": 105\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.saint-basile-le-grand.qc.ca\",\"alt\":\"Saint-Basile-le-Grand\",\"height\":78},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/8\\\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.saint-basile-le-grand.qc.ca\",\"alt\":\"Saint-Basile-le-Grand\",\"height\":78}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/8\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/8\/horizontal_logo_saint_basile_le_grand.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "8",
		"sKey": "technical.client.pg_message.code",
		"sValue": "{\"dev\":\"99999\",\"test\":\"99999\",\"uat\":\"57020\",\"prod\":\"57020\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"politiques\": {\t\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/9\/background_bromont.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Bromont",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/9\/white_logo_bromont.png\",\"width\":222,\"height\":130,\"alt\":\"Bromont\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.285248\",\"dLongitude\":\"-72.687242\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "id",
		"sValue": "9",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/9\\\/color_logo_bromont.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.bromont.net\",\"alt\":\"Bromont\",\"height\":80},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/9\\\/color_logo_bromont.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.bromont.net\",\"alt\":\"Bromont\",\"height\":80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/9\/white_logo_bromont.png\",\"href\": \"http:\/\/www.bromont.net\",\"alt\": \"Bromont\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/9\/white_logo_bromont.png\",\"href\": \"http:\/\/www.bromont.net\",\"alt\": \"Bromont\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "9",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/9\/color_logo_bromont .png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/9\/color_logo_bromont .png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"..\/img\/10\/web_home_phone.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"..\/img\/10\/web_home_activity.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"..\/img\/10\/web_home_phone.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"..\/img\/10\/web_home_activity.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_login.jpg\"}},\"politiques\": {\t\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/10\/web_background_ma_ville.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Montr\u00e9al",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/10\/white_logo_ma_ville.png\",\"width\":222,\"height\":100,\"alt\":\"Ma Ville\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.494886\",\"dLongitude\":\"-73.561651\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "id",
		"sValue": "10",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/color_logo_ma_ville.png\",\"href\":\"https:\\\/\\\/b-citi.com\",\"alt\":\"Ma Ville\",\"height\":40},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/color_logo_ma_ville.png\",\"href\":\"https:\\\/\\\/b-citi.com\",\"alt\":\"Ma Ville\",\"height\":40}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/10\/white_logo_ma_ville.png\",\"href\": \"https:\/\/b-citi.com\",\"alt\": \"Ma Ville\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/10\/white_logo_ma_ville.png\",\"href\": \"https:\/\/b-citi.com\",\"alt\": \"Ma Ville\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/10\/color_logo_ma_ville.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/10\/color_logo_ma_ville.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "10",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo",
		"sValue": "{\r\n    \"dev\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : false,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"8C1tI\",\r\n            \"url\":\"demop7-5.mondoin.com\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"BEST\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"AD\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"test\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : false,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"8C1tI\",\r\n            \"url\":\"demop7-5.mondoin.com\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"BEST\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"AD\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },\r\n    \"uat\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : false,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"8C1tI\",\r\n            \"url\":\"demop7-5.mondoin.com\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"BEST\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"AD\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    },   \r\n    \"prod\": {\r\n        \"bUsePrefix\" : false,\r\n        \"opTimeHours\" :{\r\n            \"iStart\":8,\r\n            \"iEnd\":20\r\n        },\r\n        \"ftps\": {\r\n            \"user\":\"bciti\",\r\n            \"pass\":\"8C1tI\",\r\n            \"url\":\"demop7-5.mondoin.com\",\r\n            \"folder\":\"\",\r\n            \"ssl\":0,\r\n            \"port\":21,\r\n            \"delay\":20,\r\n            \"filename\":[\r\n                {\"text\":\"BCITI\"},\r\n                {\"date\":\"YmdHis\"},\r\n                {\"text\":\".txt\"}\r\n            ]\r\n        },\r\n        \"pipeDefault\":{\r\n            \"localization\":\"BEST\",\r\n            \"subscriberCategory\":\"AD\"\r\n        },    \r\n        \"soap\": {\r\n            \"uri\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\",\r\n            \"location\" : \"http:\/\/demop7-5.mondoin.com:4219\/zpatronserv\/patronServ\"\r\n        }\r\n    }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\" Bienvenue!\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Dans le but de faciliter le processus d\\u2019adh\\u00e9sion et de renouvellement de la carte Citoyen \\\/ Citoyenne Mont-Tremblant qui dor\\u00e9navant se nomme la carte \\u003Ci\\u003E\\u003Cb\\u003EVivre Mont-Tremblant\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/i\\u003E , la Ville offre une carte num\\u00e9rique propuls\\u00e9e par B-CITI.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"De votre ordinateur, tablette ou t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant pour vous-m\\u00eame et votre famille :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre carte \\u003Ci\\u003E\\u003Cb\\u003EVivre Mont-Tremblant\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/i\\u003E\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement \\u00e0 la biblioth\\u00e8que Samuel-Ouimet et celle du Couvent\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"L\\u2019adh\\u00e9sion \\u00e0 la carte Vivre \\u003Ci\\u003EMont-Tremblant\\u003C\\\/i\\u003E est votre passe-partout obligatoire, car elle permet l\\u2019acc\\u00e8s gratuit ou \\u00e0 prix r\\u00e9duit \\u00e0 plusieurs, activit\\u00e9s, services et programmes offerts par la Ville et \\u00e0 ses organismes reconnus.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"La carte est disponible en deux formats : l\\u2019une imprim\\u00e9e \\u00e0 la r\\u00e9ception de l\\u2019h\\u00f4tel de ville et l\\u2019autre virtuelle via une application mobile.\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\"\",\"url\":\"https:\\\/\\\/play.google.com\\\/store\\\/apps\\\/details?id=com.wci.android.bciti&hl=fr\",\"urltext\":\"Disponible dans Google Play\",\"newtab\":1,\"textisbold\":1}],[{\"type\":\"textwithlink\",\"text\":\"\",\"url\":\"https:\\\/\\\/itunes.apple.com\\\/ca\\\/app\\\/b-citi\\\/id1084801908\",\"urltext\":\"Disponible sur l'App Store\",\"newtab\":1,\"textisbold\":1}]]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/lier\",\"img\":\"..\\\/img\\\/11\\\/vignette_carte.jpg\",\"text\":\"Nouvelle adh\\u00e9sion\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"..\\\/img\\\/11\\\/vignette_renouvellement.jpg\",\"text\":\"G\\u00e9rer mes abonnements\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\r\n  \"login\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_accueil.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"politiques\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_accueil.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"accueil\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_accueil.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"bibliotheque\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_services_biblio.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"consultations\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_services_consultations.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"profil\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_mon_profil.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"carte\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_ma_carte_b-citi.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"service\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_avis.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"alerte\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_avis.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"contact\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_requete.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"admin\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_administration.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"sondage\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/11\/background_services_sondage.jpg\"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "carte.familleSearchText",
		"sValue": "{\"fre\":{\"texte\":\"Vous pouvez ajouter un membre  de votre famille, ou cr\\u00e9er un compte pour un mineur. \\u003Cbr \\\/\\u003E Pour confirmer les liens de famille, vous devrez vous pr\\u00e9senter \\u00e0 la r\\u00e9ception de l\\u2019h\\u00f4tel de ville.\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\"fre\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Veuillez remplir le formulaire suivant avec vos donn\\u00e9es personnelles. Ces donn\\u00e9es seront valid\\u00e9es en r\\u00e9f\\u00e9rence \\u00e0 vos preuves d\\u2019identit\\u00e9 et de r\\u00e9sidence. Une fois compl\\u00e9t\\u00e9, vous devrez vous pr\\u00e9senter \\u00e0 la r\\u00e9ception de l\\u2019h\\u00f4tel de ville au 1145, rue de Saint-Jovite. \"},\"rappel\":{\"texte\":\"\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{\"fre\":{\"pagecontent\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Lors de votre visite \\u00e0 la r\\u00e9ception de l\\u2019h\\u00f4tel de ville pour valider les donn\\u00e9es fournies dans le formulaire.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"PREUVE D'IDENTIT\\u00c9\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" (Pr\\u00e9sentez l\\u2019une des pi\\u00e8ces justificatives, selon votre cat\\u00e9gorie)\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"ADULTES\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Permis de conduire\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Carte d'assurance maladie\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Passeport\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"JEUNES DE 18 \\u00c0 24 ANS\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Permis de conduire valide\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Carte d'assurance maladie\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Passeport\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"ENFANTS DE 18 ANS ET MOINS\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Acte de naissance\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Carte d'h\\u00f4pital\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Carte \\u00e9tudiant avec photo\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Passeport\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"PREUVE DE R\\u00c9SIDENCE\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" (Pr\\u00e9sentez l\\u2019une des pi\\u00e8ces justificatives, selon votre cat\\u00e9gorie)\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"ADULTES\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Compte de taxes (personnes physique) de l\\u2019ann\\u00e9e en cours\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Correspondances gouvernementale (avis de prestation mensuel, avis de cotisation, etc.) de l\\u2019ann\\u00e9e en cours\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"JEUNES DE 18 \\u00c0 24 ANS\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Preuve de scolarit\\u00e9\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Preuve qu\\u2019ils habitent \\u00e0 la m\\u00eame adresse que ses parents\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"ENFANTS DE 18 ANS ET MOINS\"}]},{\"type\":\"uList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Bulletin scolaire de l\\u2019ann\\u00e9e en cours\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Les enfants doivent \\u00eatre accompagn\\u00e9e e leur p\\u00e8re ou de leur m\\u00e8re et faire preuve du lien familial.\"}}],\"modalcontent\":[]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "cartes.generate",
		"sValue": "{\"min\":1}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "citoyenadmins.details",
		"sValue": "{\"fre\":{\"accountludikwarning\":{\"texte1\":\"\",\"texte2\":\"\"},\"informationpaiement\":{\"texte\":\"Informations de paiement aux Services aux citoyens\"}},\"eng\":{\"accountludikwarning\":{\"texte1\":\"\",\"texte2\":\"\"},\"informationpaiement\":{\"texte\":\"Citizen Services payment information\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Mont-Tremblant",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\"famille\":{\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"info@villedemont-tremblant.qc.ca\",\"prod\":\"info@villedemont-tremblant.qc.ca\"},\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"info@villedemont-tremblant.qc.ca\",\"prod\":\"info@villedemont-tremblant.qc.ca\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/11\/logo_mont_tremblant.png\",\"width\":222,\"height\":69,\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"iUniversalAccessibilityType\",\"iSchoolingType\",\"sHomeLanguage\",\"sProfession\",\"iDateNaissance\",\"sValidationCourriel\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"46.118462\",\"dLongitude\":\"-74.596185\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "id",
		"sValue": "11",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/11\\\/green_logo_mont_tremblant.png\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":85,\"BCITISpacer\":\"0px\"},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/11\\\/green_logo_mont_tremblant.png\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":85,\"BCITISpacer\":\"0px\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"\\\/img\\\/11\\\/logo_mont_tremblant.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.villedemont-tremblant.qc.ca\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":80},\"eng\":{\"url\":\"\\\/img\\\/11\\\/logo_mont_tremblant.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.villedemont-tremblant.qc.ca\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/11\\\/white_logo_mont_tremblant.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.villedemont-tremblant.qc.ca\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":100},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/11\\\/white_logo_mont_tremblant.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.villedemont-tremblant.qc.ca\",\"alt\":\"Mont-Tremblant\",\"height\":100}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/11\/color_logo_mont_tremblant.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/11\/color_logo_mont_tremblant.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "11",
		"sKey": "relation.types",
		"sValue": "{\"-1\":\"Enfant\",\"1\":\"Parent\",\"3\":\"Conjoint\",\"-3\":\"Conjoint\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI\"},{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" est une plateforme transactionnelle qui favorise votre acc\\u00e8s \\u00e0 plusieurs services de la Ville et qui permet l\\u2019adh\\u00e9sion \\u00e0 la CARTE ACC\\u00c8S BELOEIL.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"De votre ordinateur, tablette ou t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement loisir et choisir des activit\\u00e9s pour vous ou votre famille;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement biblioth\\u00e8que pour vous ou votre famille.\"}]]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" B-CITI : carte intelligente transactionnelle et interactive\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/consulter\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"..\\\/img\\\/12\\\/vignette_gerer_abonnements.jpg\",\"text\":\"G\\u00e9rer mes abonnements\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"home\",\"title\":{\"fre\":\"Bienvenue sur B-CITI\",\"eng\":\"Welcome to B-CITI\"},\"url\":\"img\\\/12\\\/mobile_home_phone.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Survey\"},\"url\":\"img\\\/12\\\/mobile_home_survey.jpg\",\"width\":100}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/12\\\/mobile_me.jpg\"}},\"library\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/10\\\/mobile_home_library.jpg\"}},\"activity\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/10\\\/mobile_home_activity.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/12\\\/mobile_notice.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_accueil.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_accueil.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"alerte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}},\"avis\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_notice.jpg\"}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/background_beloeil.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "barcodes.layout2listv2",
		"sValue": "{\"format\":[\"1d\"],\"type1d\":\"C39\",\"posx1d\":0,\"width1d\":92}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "barcodes.list",
		"sValue": "[\"1d\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "barcodes.listv2",
		"sValue": "{\"format\":[\"1d\"],\"type1d\":\"C39\",\"posx1d\":0,\"width1d\":92}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\"fre\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Lors d\\u2019une premi\\u00e8re adh\\u00e9sion \\u00e0 la carte, vous devrez vous pr\\u00e9senter au  centre des loisirs ou \\u00e0 la biblioth\\u00e8que municipale afin de faire valider vos informations personnelles.  Par la suite, tout renouvellement pourra s\\u2019effectuer directement en ligne. \"},\"rappel\":{\"texte\":\"Rappel: si vous avez d\\u00e9j\\u00e0 une carte de la biblioth\\u00e8que municipale, il suffit d\\u2019inscrire son num\\u00e9ro sur cette page pour cr\\u00e9er votre CARTE ACC\\u00c8S BELOEIL. Votre CARTE ACC\\u00c8S BELOEIL sera disponible en format \\u00e9lectronique mais les personnes qui le d\\u00e9sirent,  pourront se procurer une carte plastifi\\u00e9e format portefeuille.\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{\"fre\":{\"pagecontent\":[{\"type\":\"appointmentdate\",\"content\":{\"text1\":\"Pour terminer l\\u2019adh\\u00e9sion \\u00e0 la carte rendez-vous au centre des loisirs, situ\\u00e9 au 240 rue Hertel ou \\u00e0 la biblioth\\u00e8que municipale, situ\\u00e9e au 620, rue Richelieu.\",\"text2\":\"\"}},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Voici les documents dont vous avez besoin :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan class=\\\"required\\\"\\u003EPi\\u00e8ces justificatives requises\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cul\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cli\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cu\\u003EPersonnes \\u00e2g\\u00e9es de 15 ans ou plus\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\tCarte d\\u2019identit\\u00e9 avec photo et preuve de r\\u00e9sidence.\\u003Cbr\\u003ESi l\\u2019adresse n\\u2019appara\\u00eet pas sur la carte d\\u2019identit\\u00e9, les documents suivants sont accept\\u00e9s comme preuve de r\\u00e9sidence : bail, relev\\u00e9 de notes, relev\\u00e9 de compte d\\u2019une institution bancaire ou d\\u2019une compagnie de services publics (\\u00e9mis dans les trois derniers mois), compte de taxes municipales ou scolaires \\u00e9mis dans les 3 derniers mois, permis de conduire.\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003C\\\/li\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cli\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cu\\u003EEnfants \\u00e2g\\u00e9s de moins de 15 ans\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\tPreuve de r\\u00e9sidence du p\\u00e8re ou de la m\\u00e8re.\\u003Cbr\\u003EAucune pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9 n\\u2019est exig\\u00e9e pour les enfants \\u00e2g\\u00e9s de moins de 15 ans.\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003C\\\/li\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cli\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003Cu\\u003EPersonnes \\u00e2g\\u00e9es entre 15 et 18 ans\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\tLes parents peuvent pr\\u00e9senter une pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9 prouvant le lien familial : certificat de naissance, carte d\\u2019h\\u00f4pital ou bulletin scolaire. (Le lien de filiation sera v\\u00e9rifi\\u00e9 seulement lors de la premi\\u00e8re demande).\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003C\\\/li\\u003E\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\u003C\\\/ul\\u003E\"}]]}],\"modalcontent\":[[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Voici les documents dont vous avez besoin :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan class=\\\"required\\\"\\u003EPi\\u00e8ces justificatives requises\\u003C\\\/span\\u003E\\n                                            \\u003Cul\\u003E\\n                                                \\u003Cli\\u003E\\n                                                    \\u003Cu\\u003EPersonnes \\u00e2g\\u00e9es de 15 ans ou plus\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                    Carte d\\u2019identit\\u00e9 avec photo et preuve de r\\u00e9sidence.\\u003Cbr\\u003ESi l\\u2019adresse n\\u2019appara\\u00eet pas sur la carte d\\u2019identit\\u00e9, les documents suivants sont accept\\u00e9s comme preuve de r\\u00e9sidence : bail, relev\\u00e9 de notes, relev\\u00e9 de compte d\\u2019une institution bancaire ou d\\u2019une compagnie de services publics (\\u00e9mis dans les trois derniers mois), compte de taxes municipales ou scolaires \\u00e9mis dans les 3 derniers mois, permis de conduire.\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                \\u003C\\\/li\\u003E\\n                                                \\u003Cli\\u003E\\n                                                    \\u003Cu\\u003EEnfants \\u00e2g\\u00e9s de moins de 15 ans\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                    Preuve de r\\u00e9sidence du p\\u00e8re ou de la m\\u00e8re.\\u003Cbr\\u003EAucune pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9 n\\u2019est exig\\u00e9e pour les enfants \\u00e2g\\u00e9s de moins de 15 ans.\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                \\u003C\\\/li\\u003E\\n                                                \\u003Cli\\u003E\\n                                                    \\u003Cu\\u003EPersonnes \\u00e2g\\u00e9es entre 15 et 18 ans\\u003C\\\/u\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                    Les parents peuvent pr\\u00e9senter une pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9 prouvant le lien familial : certificat de naissance, carte d\\u2019h\\u00f4pital ou bulletin scolaire. (Le lien de filiation sera v\\u00e9rifi\\u00e9 seulement lors de la premi\\u00e8re demande).\\u003Cbr\\u003E\\u003Cbr\\u003E\\n                                                \\u003C\\\/li\\u003E\\n                                            \\u003C\\\/ul\\u003E\"}]]}]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.background.image.header",
		"sValue": "img\/12\/background_card.jpg",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.generate",
		"sValue": "{\"min\":30000,\"max\":999999}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{\"carte\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/pictogramme_carte_citoyen.png\",\"width\":250},\"fre\":{\"texte\":\"Si vous d\\u00e9tenez une carte ou une carte de biblioth\\u00e8que de votre Ville, veuillez entrer l'identifiant se trouvant sur votre carte. Cela vous permettra de renouveler votre carte en ligne, et d'acc\\u00e9der aux services de la ville\"},\"eng\":{\"texte\":\"If you have a card from your City, please enter the number. This will allow you to renew your card online, and access to the city services.\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.prefix",
		"sValue": "{\"prefix\":\"A\",\"codewithprefixlength\":6}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.prefixtext",
		"sValue": "{\"prefix\":\"A\", \"bShowPrefixUser\":false}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.renouvellement",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": [\r\n    {\r\n      \"type\": \"text\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Comment renouveler vos abonnements?\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"oList\",\r\n      \"content\": [\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Choisissez le type d\u2019abonnement;\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"S\u00e9lectionnez l\u2019abonnement d\u00e9sir\u00e9;\"\r\n          },\r\n          {\r\n            \"type\": \"simple\",\r\n            \"text\": \"Valider votre adresse \u00e0 l\u2019aide d\u2019une carte de cr\u00e9dit.\"\r\n          }\r\n        ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"br\",\r\n      \"text\": null\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"B-CITI | IMPORTANT\"\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"br\",\r\n          \"text\": null\r\n        },\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Veuillez noter que lors de l\u2019ajout d\u2019abonnement \u00e0 B-CITI, un num\u00e9ro de carte de cr\u00e9dit sera demand\u00e9 et ce, malgr\u00e9 la gratuit\u00e9 du service pour les r\u00e9sidents de Beloeil. Aucun montant ne sera pr\u00e9lev\u00e9 et le num\u00e9ro de carte de cr\u00e9dit ne sera pas conserv\u00e9 par la Ville de Beloeil ou B-CITI. Cette op\u00e9ration est effectu\u00e9e dans l\u2019unique but de valider votre lieu de r\u00e9sidence.\"\r\n        }\r\n      ]\r\n    },\r\n    {\r\n      \"type\": \"importantBlock\",\r\n      \"content\": [\r\n        {\r\n          \"type\": \"bold\",\r\n          \"text\": \"Note : \"\r\n        },\r\n\r\n        {\r\n          \"type\": \"simple\",\r\n          \"text\": \"Si vous n\u2019\u00eates pas d\u00e9tenteur d\u2019une carte de cr\u00e9dit, veuillez payer votre adresse au comptoir du centre des loisirs ou de la biblioth\u00e8que municipale. \"\r\n        }\r\n      ]\r\n    }\r\n  ]\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.template",
		"sValue": "beloeil",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "cartes.validation",
		"sValue": "{\"regex\":\"^(A|a)?[0-9]{6}$\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"Informations personnelles\",\"eng\":\"Personnal informations\"},\"aModules\":[\"infoPers\",\"sportPlusCard\",\"subscriptionManagement\",\"sportPlusActivities\",\"sportPlusUserRelations\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Requ\\u00eates\",\"eng\":\"Requests\"},\"aModules\":[\"userRequetes\"]},{\"sTitle\":{\"fre\":\"Paiement\",\"eng\":\"Payment\"},\"aModules\":[\"userTransactions\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "city.config",
		"sValue": "{\"Activity\":\"SportPlus\",\"Library\":\"Bciti\",\"UserRelations\":{\"read\":\"SportPlus\",\"create\":\"SportPlus\",\"import\":\"Bciti\",\"update\":\"SportPlus\",\"delete\":\"SportPlus\"},\"Carte\":{\"read\":\"Bciti\",\"create\":\"Bciti\",\"import\":\"Bibliomondo\",\"update\":\"Bciti\",\"delete\":\"Bciti\"},\"SystExt\":{\"read\":\"Bciti\",\"create\":\"Bciti\",\"import\":\"Bciti\"},\"BlocInformation\":\"Bciti\",\"UserSearch\":\"Bciti\",\"UserPhoto\":\"Bciti\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Beloeil",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "email.adresse.to",
		"sValue": "{\"famille\":{\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"loisirs@beloeil.ca\",\"prod\":\"loisirs@beloeil.ca\"},\"dev\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"test\":\"noreply.bciti@gmail.com\",\"uat\":\"loisirs@beloeil.ca\",\"prod\":\"loisirs@beloeil.ca\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\\\/12\\\/color_logo_beloeil.png\",\"width\":222,\"height\":135,\"alt\":\"Beloeil\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:0px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"sCode\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sCourriel\",\"sIdentifiant\",\"iDateNaissance\",\"sValidationCourriel\",\"sSecondaryPhoneExtension\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.567925\",\"dLongitude\":\"-73.203947\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "id",
		"sValue": "12",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/12\/card_logo.png\",\r\n    \"alt\": \"Beloeil\",\r\n    \"height\": 65,\r\n    \"BCITISpacer\": \"0px\"\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/12\/card_logo.png\",\r\n    \"alt\": \"Beloeil\",\r\n    \"height\": 65,\r\n    \"BCITISpacer\": \"0px\"\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/12\/card_logo.png\",\r\n    \"href\": \"http:\/\/beloeil.ca\",\r\n    \"alt\": \"Beloeil\",\r\n    \"height\": 80\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"url\": \"..\/img\/12\/card_logo.png\",\r\n    \"href\": \"http:\/\/beloeil.ca\",\r\n    \"alt\": \"Beloeil\",\r\n    \"height\": 80\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/white_logo_beloeil.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/beloeil.ca\",\"alt\":\"Beloeil\",\"height\":80},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/12\\\/white_logo_beloeil.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/beloeil.ca\",\"alt\":\"Beloeil\",\"height\":80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/12\/card_logo.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/12\/card_logo.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "relation.types",
		"sValue": "{\"-1\":{\"fre\":\"Enfant - Parent\",\"eng\":\"Child - Parent\"},\"1\":{\"fre\":\"Parent - Enfant\",\"eng\":\"Parent - Child\"},\"3\":{\"fre\":\"Conjoint\",\"eng\":\"Spouse\"},\"99\":{\"fre\":\"Autre\",\"eng\":\"Other\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "relation.typesexterne",
		"sValue": "{\"1\":{\"fre\":\"Autres Liens B-Citi\",\"eng\":\"Other B-Citi links\"},\"2\":{\"fre\":\"Famille Sport Plus\",\"eng\":\"Sport Plus Family\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo",
		"sValue": "{\"dev\":{\"bUsePrefix\":true,\"opTimeHours\":{\"iStart\":8,\"iEnd\":20},\"ftps\":{\"user\":\"FTP-BCITI\",\"pass\":\"Bc1t1\",\"url\":\"69.70.254.91\",\"folder\":\"\",\"ssl\":0,\"port\":21,\"delay\":20,\"filename\":[{\"text\":\"BCITI\"},{\"date\":\"YmdHis\"},{\"text\":\".txt\"}]},\"pipeDefault\":{\"localization\":\"BEL\",\"subscriberCategory\":\"A\",\"subscriptionType\":\"GL\"},\"soap\":{\"uri\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\",\"location\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\"}},\"test\":{\"bUsePrefix\":true,\"opTimeHours\":{\"iStart\":8,\"iEnd\":20},\"ftps\":{\"user\":\"FTP-BCITI\",\"pass\":\"Bc1t1\",\"url\":\"69.70.254.91\",\"folder\":\"\",\"ssl\":0,\"port\":21,\"delay\":20,\"filename\":[{\"text\":\"BCITI\"},{\"date\":\"YmdHis\"},{\"text\":\".txt\"}]},\"pipeDefault\":{\"localization\":\"BEL\",\"subscriberCategory\":\"A\",\"subscriptionType\":\"GL\"},\"soap\":{\"uri\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\",\"location\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\"}},\"uat\":{\"bUsePrefix\":true,\"opTimeHours\":{\"iStart\":8,\"iEnd\":20},\"ftps\":{\"user\":\"FTP-BCITI\",\"pass\":\"Bc1t1\",\"url\":\"69.70.254.91\",\"folder\":\"\",\"ssl\":0,\"port\":21,\"delay\":20,\"filename\":[{\"text\":\"BCITI\"},{\"date\":\"YmdHis\"},{\"text\":\".txt\"}]},\"pipeDefault\":{\"localization\":\"BEL\",\"subscriberCategory\":\"A\",\"subscriptionType\":\"GL\"},\"soap\":{\"uri\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\",\"location\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.91:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\"}},\"prod\":{\"bUsePrefix\":true,\"opTimeHours\":{\"iStart\":8,\"iEnd\":20},\"ftps\":{\"user\":\"FTP-BCITI\",\"pass\":\"Bc1t1\",\"url\":\"69.70.254.94\",\"folder\":\"\",\"ssl\":0,\"port\":21,\"delay\":20,\"filename\":[{\"text\":\"BCITI\"},{\"date\":\"YmdHis\"},{\"text\":\".txt\"}]},\"pipeDefault\":{\"localization\":\"BEL\",\"subscriberCategory\":\"A\",\"subscriptionType\":\"GL\"},\"soap\":{\"uri\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.94:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\",\"location\":\"http:\\\/\\\/69.70.254.94:4119\\\/zpatronserv\\\/patronServ\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo.address.appartment.separator",
		"sValue": "app.",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo.lastNameCase",
		"sValue": "upper",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo.subscribercode.businessrule",
		"sValue": "{\"codeNotVerify\":[\"CO\",\"E\",\"PD\"],\"codeToVerify\":{\"AI\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":50},\"sCity\":{\"op\":\"in\",\"value\":[\"BELOEIL\",\"MONT SAINT-HILAIRE\",\"MCMASTERVILLE\",\"OTTERBURN PARK\"]}},\"A\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":18},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"BELOEIL\"}},\"AH\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":18},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"MONT SAINT-HILAIRE\"}},\"AM\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":18},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"MCMASTERVILLE\"}},\"AO\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":18},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"OTTERBURN PARK\"}},\"AE\":{\"iAge\":{\"op\":\">=\",\"value\":18}},\"J\":{\"iAge\":{\"op\":\"<=\",\"value\":17},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"BELOEIL\"}},\"JH\":{\"iAge\":{\"op\":\"<=\",\"value\":17},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"MONT SAINT-HILAIRE\"}},\"JM\":{\"iAge\":{\"op\":\"<=\",\"value\":17},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"MCMASTERVILLE\"}},\"JO\":{\"iAge\":{\"op\":\"<=\",\"value\":17},\"sCity\":{\"op\":\"=\",\"value\":\"OTTERBURN PARK\"}},\"JE\":{\"iAge\":{\"op\":\"<=\",\"value\":17}}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.bibliomondo.subscribercode.equivalent",
		"sValue": "{\"A\":\"RE-BIB-I\",\n\"AH\":\"PR-BIB-I\",\n\"AM\":\"NR-BIB-I\",\n\"AO\":\"NR-BIB-I\",\n\"AE\":\"NR-BIB-I\",\n\"J\":\"RE-BIB-I\",\n\"JH\":\"PR-BIB-I\",\n\"JM\":\"NR-BIB-I\",\n\"JO\":\"NR-BIB-I\",\n\"JE\":\"NR-BIB-I\",\n\"AI\":\"RE-BIB-I\",\n\"CO\":\"\",\n\"E\":\"\",\n\"PD\":\"\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.lazer.citieswithagreement",
		"sValue": "[\"403\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.sport_plus.district",
		"sValue": "{\"dev\":84,\"test\":84,\"uat\":250,\"prod\":84}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.sport_plus.organisation",
		"sValue": "{\"dev\":43,\"test\":43,\"uat\":187,\"prod\":43}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "technical.client.sport_plus.username",
		"sValue": "{\"dev\":\"BCITI-API\",\"test\":\"BCITI-API\",\"uat\":\"187-BCITI-API\",\"prod\":\"BCITI-API\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "12",
		"sKey": "transactions.panier.formulairepaiement",
		"sValue": "{\"fre\":{\"notetexte\":\"Note : Si vous n\\u2019\\u00eates pas d\\u00e9tenteur d\\u2019une carte de cr\\u00e9dit, veuillez payer vos frais d\\u2019abonnement au comptoir de Services de votre ville, soit au centre des loisirs, situ\\u00e9 au 240 rue Hertel ou bien \\u00e0 la biblioth\\u00e8que municipale, situ\\u00e9e au 620, rue Richelieu. Merci..\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"politiques\": {\t\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/13\/background_rimouski.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Rimouski",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/13\/white_logo_rimouski.png\",\"width\":222,\"height\":98,\"alt\":\"Rimouski\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"48.43898\",\"dLongitude\":\"-68.53497\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "id",
		"sValue": "13",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/13\/color_logo_rimouski.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.rimouski.qc.ca\",\"alt\": \"Rimouski\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/13\/color_logo_rimouski.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.rimouski.qc.ca\",\"alt\": \"Rimouski\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/13\/white_logo_rimouski.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.rimouski.qc.ca\",\"alt\": \"Rimouski\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/13\/white_logo_rimouski.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.rimouski.qc.ca\",\"alt\": \"Rimouski\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "13",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/13\/color_logo_rimouski.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/13\/color_logo_rimouski.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI\"},{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" favorise votre acc\\u00e8s \\u00e0 plusieurs services de la Ville de Shawinigan en ligne. Les services offerts auparavant (ex. : carte de biblioth\\u00e8que, inscription aux loisirs) seront d\\u00e9sormais g\\u00e9r\\u00e9s sur la plateforme B-CITI.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"En quelques clics, vous pouvez maintenant :\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Profiter de nombreux services offerts par la Ville (sondage, consultation citoyenne, avis d\\u2019\\u00e9bullition, requ\\u00eates, etc.) ;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler vos inscriptions aux activit\\u00e9s de loisirs et choisir des activit\\u00e9s pour votre famille ou pour vous-m\\u00eame ;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Vous inscrire ou renouveler votre abonnement \\u00e0 la  biblioth\\u00e8que pour votre famille ou pour vous-m\\u00eame.\"}]]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" B-CITI : carte intelligente transactionnelle et interactive\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/lier\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"images\\\/home\\\/abonnements.jpg\",\"text\":\"G\\u00e9rer mes abonnements\"}}}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"B-CITI\"},{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" gives you access to many City services online.\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Using your computer, tablet, or smart phone, you may register for activities and subscribe to various services:\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Take advantage of the many services offered by the City (surveys, citizen consultations, boiling notices, inquiries, etc.);\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Subscribe to or renew your B-CITI recreation account and register for activities;\"}],[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Subscribe to or renew your B-CITI library account.\"}]]},{\"type\":\"hint\",\"content\":[{\"type\":\"sup\",\"text\":\"*\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\" B-CITI : transactional, interactive smart card\"}]},{\"type\":\"emptyspace\",\"content\":null},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/carte\\\/lier\",\"img\":\"images\\\/home\\\/carte.jpg\",\"text\":\"Your B-CITI card at your fingertips!\"},\"promo2\":{\"url\":\"\\\/cartes\\\/renouvellement\",\"img\":\"images\\\/home\\\/abonnements.jpg\",\"text\":\"Manage my accounts\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"invite\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_home.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_home.jpg\"}},\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_home.jpg\"}},\"renouvellement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_renewal.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_card.jpg\"}},\"inscription\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_card.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_consultation_service.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_request.jpg\"}},\"consultations\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_consultation_service.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_profile.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_home.jpg\"}},\"abonnements\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_card.jpg\"}},\"alertes\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_notice.jpg\"}},\"avis\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_notice.jpg\"}},\"stationnement\":{\"item\":{\"url\":\"\"}},\"bottinrecuperateur\":{\"item\":{\"url\":{\"fre\":\"\",\"eng\":\"\"}}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/background_admin.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "cartes.adhesionetape1",
		"sValue": "{\"fre\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Veuillez remplir vos renseignements personnels. Ces donn\\u00e9es seront valid\\u00e9es lors de votre passage \\u00e0 la biblioth\\u00e8que.\"},\"rappel\":{\"texte\":\"Rappel: Si vous avez d\\u00e9j\\u00e0 une carte de biblioth\\u00e8que, vous pouvez lier celle-ci avec votre compte B-CITI dans l\\u2019onglet \\u00abLier une carte\\u00bb.\"}},\"eng\":{\"soustitre\":{\"texte\":\"Please fill in your personal information. This data will be validated on your next visit to the library.\"},\"rappel\":{\"texte\":\"Reminder: If you already have a library card, you can link it to your B-CITI account by clicking on the tab \\\"Link a card\\\".\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "cartes.adhesionetape4v3",
		"sValue": "{\"fre\":{\"pagecontent\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Documents requis :\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Pi\\u00e8ce d'identit\\u00e9 + une preuve de r\\u00e9sidence (r\\u00e9cent de trois mois)\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan\\u003E\\u003Cb\\u003EPreuve de r\\u00e9sidence\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cbr \\\/\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003ELes preuves de r\\u00e9sidence doivent :\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Comporter le nom de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tL\\u2019adresse actuelle de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        \\u00catre dat\\u00e9es \\u00e0 l\\u2019int\\u00e9rieur des 3 mois de l\\u2019ann\\u00e9e en cours*\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003EExemples de preuves de r\\u00e9sidence accept\\u00e9es\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Permis de conduire valide*;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tCompte r\\u00e9cent de service public;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Document officiel d\\u2019une institution bancaire ou de cr\\u00e9dit;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Attestation d\\u2019inscription \\u00e0 un cours;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Bulletin scolaire ou relev\\u00e9 de notes.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\"}],[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan\\u003E\\u003Cb\\u003EPi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cbr \\\/\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003ELes pi\\u00e8ces d\\u2019identit\\u00e9 doivent :\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Comporter le nom de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tLa date de naissance de l\\u2019abonn\\u00e9.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003EExemples de pi\\u00e8ces d\\u2019identit\\u00e9 accept\\u00e9es\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Permis de conduire valide*;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tCarte d\\u2019assurance maladie;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Carte \\u00e9tudiante avec photo;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Certificat de naissance;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Certificat de citoyennet\\u00e9 canadienne;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003Cli\\u003E\\n        Passeport.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"* Le permis de conduire est le seul document qui est accept\\u00e9 \\u00e0 la fois comme preuve de r\\u00e9sidence et comme pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9. La date d'expiration du permis de conduire outrepasse la r\\u00e8gle des 3 mois ci-haut mentionn\\u00e9e dans la partie Preuve de r\\u00e9sidence.\"}]}],\"modalcontent\":[]},\"eng\":{\"pagecontent\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Documents requis :\"}]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Pi\\u00e8ce d'identit\\u00e9 + une preuve de r\\u00e9sidence (r\\u00e9cent de trois mois)\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan\\u003E\\u003Cb\\u003EPreuve de r\\u00e9sidence\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cbr \\\/\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003ELes preuves de r\\u00e9sidence doivent :\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Comporter le nom de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tL\\u2019adresse actuelle de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        \\u00catre dat\\u00e9es \\u00e0 l\\u2019int\\u00e9rieur des 3 mois de l\\u2019ann\\u00e9e en cours*\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003EExemples de preuves de r\\u00e9sidence accept\\u00e9es\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Permis de conduire valide*;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tCompte r\\u00e9cent de service public;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Document officiel d\\u2019une institution bancaire ou de cr\\u00e9dit;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Attestation d\\u2019inscription \\u00e0 un cours;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Bulletin scolaire ou relev\\u00e9 de notes.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\"}],[{\"type\":\"html\",\"text\":\"\\u003Cspan\\u003E\\u003Cb\\u003EPi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9\\u003C\\\/b\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cbr \\\/\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003ELes pi\\u00e8ces d\\u2019identit\\u00e9 doivent :\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Comporter le nom de l\\u2019abonn\\u00e9;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tLa date de naissance de l\\u2019abonn\\u00e9.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\\n\\u003Cspan\\u003E\\u003Cu\\u003EExemples de pi\\u00e8ces d\\u2019identit\\u00e9 accept\\u00e9es\\u003C\\\/u\\u003E\\u003C\\\/span\\u003E\\n\\u003Cul\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Permis de conduire valide*;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n\\t\\tCarte d\\u2019assurance maladie;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Carte \\u00e9tudiante avec photo;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Certificat de naissance;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n    \\u003Cli\\u003E\\n        Certificat de citoyennet\\u00e9 canadienne;\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003Cli\\u003E\\n        Passeport.\\n    \\u003C\\\/li\\u003E\\n\\u003C\\\/ul\\u003E\"}]]},{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"* Le permis de conduire est le seul document qui est accept\\u00e9 \\u00e0 la fois comme preuve de r\\u00e9sidence et comme pi\\u00e8ce d\\u2019identit\\u00e9. La date d'expiration du permis de conduire outrepasse la r\\u00e8gle des 3 mois ci-haut mentionn\\u00e9e dans la partie Preuve de r\\u00e9sidence.\"}]}],\"modalcontent\":[]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "cartes.lier",
		"sValue": "{\"carte\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/14\\\/pictogram_card.png\",\"width\":200},\"fre\":{\"texte\":\"Si vous d\\u00e9tenez une carte biblioth\\u00e8que de la Ville de Shawinigan, veuillez entrer l'identifiant se trouvant sur votre carte. Cela vous permettra d'acc\\u00e9der aux services \\u00e0 partir du portail.\"},\"eng\":{\"texte\":\"If you have a library card from the City of Shawinigan, please enter the number. This will allow you to renew your card online, and access to the city services.\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "cartes.renouvellement",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"COMMENT RENOUVELER VOS ABONNEMENTS ?\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Choisissez le type d\\u2019abonnement.\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"S\\u00e9lectionnez votre choix d\\u2019abonnement.\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Payez votre abonnement \\u00e0 l\\u2019aide d\\u2019une carte de cr\\u00e9dit.\"}]},{\"type\":\"br\",\"content\":[]},{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"IMPORTANT\"},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Veuillez noter que pour tous les abonnements, une carte de cr\\u00e9dit sera demand\\u00e9e, et ce, m\\u00eame si le service ou l\\u2019activit\\u00e9 est gratuite. Aucun montant ne sera pr\\u00e9lev\\u00e9 et le num\\u00e9ro de carte de cr\\u00e9dit ne sera pas conserv\\u00e9 par la Ville ou B-CITI. Cette op\\u00e9ration vise uniquement \\u00e0 valider votre lieu de r\\u00e9sidence.\"}]},{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Note : \"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Si vous n\\u2019\\u00eates pas d\\u00e9tenteur d\\u2019une carte de cr\\u00e9dit, veuillez vous rendre dans nos biblioth\\u00e8ques pour activer vos abonnements.\"}]}],\"eng\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"HOW TO RENEW YOUR ACCOUNTS?\"}]},{\"type\":\"oList\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Choose the subscription type.\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Select your subscription.\"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Pay your account by using a credit card.\"}]},{\"type\":\"br\",\"content\":[]},{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"IMPORTANT\"},{\"type\":\"br\",\"text\":null},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Please note that a credit card is required for all subscription in order to validate your residential address. For free services, no amount will be charged to your credit card. In any case, credit card numbers will not be retained by the city or B-CITI.\"}]},{\"type\":\"importantBlock\",\"content\":[{\"type\":\"bold\",\"text\":\"Note : \"},{\"type\":\"simple\",\"text\":\"If you do not have a credit card, please go to the library to activate your accounts.\"}]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Shawinigan",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/14\/white_logo_shawinigan.png\",\"width\":222,\"height\":134,\"alt\":\"Shawinigan\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"46.561856\",\"dLongitude\":\"-72.743525\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "id",
		"sValue": "14",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"href\": \"http:\/\/www.shawinigan.ca\",\"alt\": \"Shawinigan\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"href\": \"http:\/\/www.shawinigan.ca\",\"alt\": \"Shawinigan\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"href\": \"http:\/\/www.shawinigan.ca\",\"alt\": \"Shawinigan\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"href\": \"http:\/\/www.shawinigan.ca\",\"alt\": \"Shawinigan\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/14\/color_logo_shawinigan.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "technical.client.somum.client_id",
		"sValue": "{\"dev\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"test\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"uat\":\"\",\"prod\":\"E515A026-4807-4B60-8460-E3A4E2C0A29C\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "14",
		"sKey": "technical.client.somum.url",
		"sValue": "{\"dev\":\"https:\\\/\\\/secure.somum.com\\\/sssynchro\\\/SSWSSyncSvc.asmx?wsdl\",\"test\":\"https:\\\/\\\/secure.somum.com\\\/sssynchro\\\/SSWSSyncSvc.asmx?wsdl\",\"uat\":\"http:\\\/\\\/appels.shawinigan.ca\\\/SSSynchro\\\/SSWSSyncSvc.asmx?wsdl\",\"prod\":\"http:\\\/\\\/appels.shawinigan.ca\\\/SSSynchro\\\/SSWSSyncSvc.asmx?wsdl\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"politiques\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/15\/background_levis.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "L\u00e9vis",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/15\/white_logo_levis.png\",\"width\":222,\"height\":87,\"alt\":\"L\u00e9vis\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"46.738227\",\"dLongitude\":\"-71.246459\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "id",
		"sValue": "15",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/15\/color_logo_levis.png\",\"href\": \"https:\/\/www.ville.levis.qc.ca\",\"alt\": \"L\u00e9vis\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/15\/color_logo_levis.png\",\"href\": \"https:\/\/www.ville.levis.qc.ca\",\"alt\": \"L\u00e9vis\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/15\/color_logo_levis.png\",\"href\": \"https:\/\/www.ville.levis.qc.ca\",\"alt\": \"L\u00e9vis\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/15\/color_logo_levis.png\",\"href\": \"https:\/\/www.ville.levis.qc.ca\",\"alt\": \"L\u00e9vis\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "15",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/15\/color_logo_levis.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/15\/color_logo_levis.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\"fre\":[{\"type\":\"text\",\"content\":[{\"type\":\"simple\",\"text\":\"Bienvenue sur la plateforme de la Ville de Boisbriand! De votre ordinateur, tablette ou t\\u00e9l\\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant avoir acc\\u00e8s \\u00e0 des avis, des alertes en cas de mesures d\\u2019urgence, \\u00e0 un syst\\u00e8me de requ\\u00eate en ligne et \\u00e0 des sondages en ligne. En plus de faciliter la vie des citoyens avec des fonctionnalit\\u00e9s d\\u2019actualit\\u00e9, la plateforme sera en constante \\u00e9volution pour r\\u00e9pondre aux besoins des Boisbriannais.\"}]},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/avis\",\"img\":\"..\\\/img\\\/16\\\/vignette_notice.jpg\",\"text\":\"Avis\"},\"promo2\":{\"url\":\"#\\\/contact\",\"img\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_request_vignette.jpg\",\"text\":\"Requ\\u00eate\"}}},{\"type\":\"promo\",\"content\":{\"promo1\":{\"url\":\"#\\\/sondages\",\"img\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_survey_vignette.jpg\",\"text\":\"Sondage\"},\"promo2\":{\"url\":\"#\\\/consultations\",\"img\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_request_microphone.jpg\",\"text\":\"Consultation citoyenne\"}}}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "address.autocomplete.config",
		"sValue": "{\"Request\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"73005\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"},\"UserProfile\":{\"bStrict\":false,\"sAddressCityCode\":\"73005\",\"sAddressRegionIsoCode\":\"CA-QC\",\"sAddressCountryIso3Code\":\"CAN\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "address.autocomplete.enable",
		"sValue": "1",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "backgrounds.image.mobile",
		"sValue": "{\"home\":{\"item1\":{\"id\":\"notice\",\"title\":{\"fre\":\"Avis\",\"eng\":\"Notice\"},\"url\":\"img\\\/16\\\/background_avis_mobile.jpg\",\"width\":100},\"item2\":{\"id\":\"request\",\"title\":{\"fre\":\"Requ\\u00eate\",\"eng\":\"Request\"},\"url\":\"img\\\/16\\\/background_requete_mobile.jpg\",\"width\":50},\"item3\":{\"id\":\"survey\",\"title\":{\"fre\":\"Sondage\",\"eng\":\"Survey\"},\"url\":\"img\\\/16\\\/background_survey_mobile.jpg\",\"width\":50},\"item4\":{\"id\":\"notifications\",\"title\":{\"fre\":\"Notifications\",\"eng\":\"Notifications\"},\"url\":\"img\\\/16\\\/mobile_notification.jpg\",\"width\":100}},\"me\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/10\\\/mobile_me.jpg\"}},\"notice\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/16\\\/background_notice_page_mobile.jpg\"}},\"request\":{\"item1\":{\"url\":\"img\\\/16\\\/background_requete_mobile.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"avis\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"stationnement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"sondage\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}},\"alerte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/background_accueil.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "bibliotheque.musthavecard",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "citoyenadmins.modules",
		"sValue": "[{\"sTitle\":{\"fre\":\"\",\"eng\":\"\"},\"aModules\":[\"infoPers\",\"userRequetes\"]}]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Boisbriand",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\\\/16\\\/white_logo_boisbriand.png\",\"width\":111,\"height\":100,\"alt\":\"Boisbriand\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"},\"eng\":{\"url\":\"img\\\/16\\\/white_logo_boisbriand.png\",\"width\":111,\"height\":100,\"alt\":\"Boisbriand\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "feature.card",
		"sValue": "0",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "forms.createaccount.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"sPassword\",\"sConfirmation\",\"sCourriel\",\"sAdresseLettre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.list",
		"sValue": "[\"sNomSecondaire\",\"sNomPrimaire\",\"iUserSexeType\",\"iDateNaissance\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseVille\",\"sAdresseCodePostal\",\"sAdresseProvince\",\"sAdressePays\",\"sNumeroTelPrimaire\",\"sNumeroTelSecondaire\",\"sNumeroTelMobile\",\"sIdentifiant\",\"sValidationCourriel\",\"iActivitySector\",\"aFieldsOfInterest\",\"iUniversalAccessibilityType\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "forms.personalinformation.fields.required",
		"sValue": "{\"aBase\":[\"sNomPrimaire\",\"sNomSecondaire\",\"sIdentifiantCourriel\"],\"aBlocs\":[{\"aConditionalFields\":[\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseLettre\",\"sAdresseRue\",\"sAdressePorte\",\"sAdresseCodePostal\",\"sAdresseVille\"],\"aFields\":[\"sAdressePays\",\"sAdresseProvince\",\"sAdresseNumeroCivique\",\"sAdresseRue\",\"sAdresseCodePostal\",\"sAdresseVille\",\"sNumeroTelPrimaire\"]}]}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.612634\",\"dLongitude\":\"-73.838373\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "id",
		"sValue": "16",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/16\/color_logo_boisbriand.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.boisbriand.qc.ca\",\"alt\": \"Boisbriand\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/16\/color_logo_boisbriand.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.boisbriand.qc.ca\",\"alt\": \"Boisbriand\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/logo_accueil.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.boisbriand.qc.ca\",\"alt\":\"Boisbriand\",\"height\":100},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/16\\\/logo_accueil.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.boisbriand.qc.ca\",\"alt\":\"Boisbriand\",\"height\":100}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/16\/color_logo_boisbriand.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/16\/color_logo_boisbriand.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "technical.client.pg_message.code",
		"sValue": "{\"dev\":\"99999\",\"test\":\"99999\",\"uat\":\"73005\",\"prod\":\"73005\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "16",
		"sKey": "technical.client.somum.client_id",
		"sValue": "{\"dev\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"test\":\"B1F3E97E-D34B-4C04-885C-98F8CB46B0A3\",\"uat\":\"1C0D06D7-018B-4F4A-8C4D-72C3349E012B\",\"prod\":\"1C0D06D7-018B-4F4A-8C4D-72C3349E012B\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"politiques\": {\t\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/17\/background_terrebonne.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Terrebonne",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/17\/white_logo_terrebonne.png\",\"width\":222,\"height\":65,\"alt\":\"Terrebonne\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"45.692982\",\"dLongitude\":\"-73.63311\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "id",
		"sValue": "17",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/17\/color_logo_terrebonne.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.terrebonne.qc.ca\",\"alt\": \"Terrebonne\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/17\/color_logo_terrebonne.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.terrebonne.qc.ca\",\"alt\": \"Terrebonne\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/17\/white_logo_terrebonne.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.terrebonne.qc.ca\",\"alt\": \"Terrebonne\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/17\/white_logo_terrebonne.png\",\"href\": \"http:\/\/www.ville.terrebonne.qc.ca\",\"alt\": \"Terrebonne\",\"height\": 48}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "17",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/17\/color_logo_terrebonne.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/17\/color_logo_terrebonne.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n\t\"fre\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Votre carte B-CITI au bout des doigts !\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"G\u00e9rer mes abonnements\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t],\n\t\"eng\": [\n\t\t{\n\t\t\t\"type\": \"promo\",\n\t\t\t\"content\": {\n\t\t\t\t\"promo1\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"#\/carte\/lier\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/carte.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Your B-CITI card at your fingertips!\"\n\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\"promo2\": {\n\t\t\t\t\t\"url\": \"\/cartes\/renouvellement\",\n\t\t\t\t\t\"img\": \"images\/home\/abonnements.jpg\",\n\t\t\t\t\t\"text\": \"Manage my accounts\"\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"login\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"politiques\": {\t\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"accueil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"profil\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"service\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"alerte\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"contact\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"stationnement\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}},\"admin\": {\"item\": {\"url\": \"..\/img\/18\/background_muniles.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "contact.details",
		"sValue": "{\"fre\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]},\"eng\": {\"sTitle\": \"\",\"sContent\": [[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]]}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/18\/white_logo_muniles.png\",\"width\":222,\"height\":40,\"alt\":\"Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "geo.position.default",
		"sValue": "{\"dLatitude\":\"47.374754\",\"dLongitude\":\"-61.869686\"}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "id",
		"sValue": "18",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/18\/color_logo_muniles.png\",\"href\": \"http:\/\/www.muniles.ca\",\"alt\": \"Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/18\/color_logo_muniles.png\",\"href\": \"http:\/\/www.muniles.ca\",\"alt\": \"Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"..\/img\/18\/white_logo_muniles.png\",\"href\": \"http:\/\/www.muniles.ca\",\"alt\": \"Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\",\"height\": 48},\"eng\": {\"url\": \"..\/img\/18\/white_logo_muniles.png\",\"href\": \"http:\/\/www.muniles.ca\",\"alt\": \"Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\",\"height\": 48}}\n",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "18",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\"fre\": {\"url\": \"img\/18\/color_logo_muniles.png\",\"height\": 80},\"eng\": {\"url\": \"img\/18\/color_logo_muniles.png\",\"height\": 80}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "accueils.accueil",
		"sValue": "{\n  \"fre\": [\n    {\n      \"type\": \"text\",\n      \"content\": [\n        {\n        \"type\": \"simple\",\n          \"text\": \"Bienvenue sur la plateforme de la Ville de Qu\u00e9bec! De votre ordinateur, tablette ou t\u00e9l\u00e9phone intelligent, vous pouvez maintenant avoir acc\u00e8s \u00e0 des avis, des alertes en cas de mesures d\u2019urgence, \u00e0 un syst\u00e8me de requ\u00eate en ligne et \u00e0 des sondages en ligne. En plus de faciliter la vie des citoyens avec des fonctionnalit\u00e9s d\u2019actualit\u00e9, la plateforme sera en constante \u00e9volution pour r\u00e9pondre aux besoins des citoyens de la Ville de Qu\u00e9bec.\"\n        }\n      ]\n    },\n    {\n      \"type\": \"promo\",\n      \"content\": {\n        \"promo1\": {\n          \"url\": \"#\/contact\",\n          \"img\": \"images\/home\/requete.jpg\",\n          \"text\": \"Requ\u00eate\"\n        }\n      }\n    }\n  ]\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\r\n  \"login\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"politiques\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"accueil\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"profil\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"service\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"alerte\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"contact\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"stationnement\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  },\r\n  \"admin\": {\r\n    \"item\": {\r\n      \"url\": \"..\/img\/19\/background_quebec.jpg\"\r\n    }\r\n  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "city.name",
		"sValue": "Qu\u00e9bec",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "email.header.villelogo",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"img\/19\/logo_quebec.png\",\"width\":222,\"height\":75,\"alt\":\"Ville de Qu\u00e9bec\",\"style\":\"margin:0 auto;padding-left:5px;\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "id",
		"sValue": "19",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": " { \"fre\": { \"url\": \"..\/img\/19\/logo_quebec.png\", \"href\": \"https:\/\/www.ville.quebec.qc.ca\/\", \"alt\": \"Ville de Qu\u00e9bec\", \"height\": 65 }, \"eng\": { \"url\": \"..\/img\/19\/logo_quebec.png\", \"href\": \"https:\/\/www.ville.quebec.qc.ca\/\", \"alt\": \"Ville de Qu\u00e9bec\", \"height\": 65 } }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": " { \"fre\": { \"url\": \"..\/img\/19\/logo_quebec.png\", \"href\": \"https:\/\/www.ville.quebec.qc.ca\/\", \"alt\": \"Ville de Qu\u00e9bec\", \"height\": 65 }, \"eng\": { \"url\": \"..\/img\/19\/logo_quebec.png\", \"href\": \"https:\/\/www.ville.quebec.qc.ca\/\", \"alt\": \"Ville de Qu\u00e9bec\", \"height\": 65 } }",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "19",
		"sKey": "logos.pdf.facture",
		"sValue": "{\r\n  \"fre\": {\r\n    \"url\": \"img\/19\/logo_quebec.png\",\r\n    \"height\": 70\r\n  },\r\n  \"eng\": {\r\n    \"url\": \"img\/19\/logo_quebec.png\",\r\n    \"height\": 70  }\r\n}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "backgrounds.image.web",
		"sValue": "{\"invite\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/invite.jpg\"}},\"accueil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/background_home.jpg\"}},\"avis\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"login\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/background_login.jpg\"}},\"carte\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"renouvellement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"inscription\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/1\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"service\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"contact\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"consultations\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"profil\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"politiques\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_login.jpg\"}},\"abonnements\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"alertes\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_home_activity.jpg\"}},\"stationnement\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}},\"bottinrecuperateur\":{\"item\":{\"url\":{\"fre\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\",\"eng\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}}},\"admin\":{\"item\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/10\\\/web_background_ma_ville.jpg\"}}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "lang.default",
		"sValue": "fre",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "lang.list",
		"sValue": "[\"fre\",\"eng\"]",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "logos.card",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45,\"BCITISpacer\":\"0px\"},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45,\"BCITISpacer\":\"0px\"}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "logos.header",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.chateauguay.qc.ca\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.chateauguay.qc.ca\\\/en\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	},
	{
		"fkiOrganisationId": "20",
		"sKey": "logos.index",
		"sValue": "{\"fre\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.chateauguay.qc.ca\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45},\"eng\":{\"url\":\"..\\\/img\\\/20\\\/logo_chateauguay.png\",\"href\":\"http:\\\/\\\/www.ville.chateauguay.qc.ca\\\/en\",\"alt\":\"Ch\\u00e2teauguay\",\"height\":45}}",
		"bDeleted": "0",
		"iCreation": 1504876574,
		"iModification": 1504876574
	}
]